# This is a language file used for translation
# Copyright (C) Creative Commons
# Copyright (C) Jon Phillips
# This file is distributed under the same license as the cchost package.
# Jedi Lin <JediLin@Gmail.com>, 2006.
# Jon Phillips <jon@creativecommons.org>, 2006.
#
#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:48 ccextras/cc-playlist-forms.inc:59
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ccHost 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-02-26 23:16-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2006-11-17 12:53+0800\n"
"Last-Translator: Jedi <JediLin@Gmail.com>\n"
"Language-Team: Creative Commons Taiwan <contact@creativecommons.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Traditional Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../\n"

#: cc-custom.php:42
#, php-format
msgid "A bad call happened to \"%s\" in a template."
msgstr ""

#: cc-custom.php:252
#, fuzzy
msgid "You've been remixed!"
msgstr "我被重混過了"

#: cc-custom.php:253
#, fuzzy
msgid "Click here to make them visible!"
msgstr "%s請按這裡%s新增另一個頁籤."

#: ccextras/cc-activity-log.php:87
msgid "Show activity log"
msgstr ""

#: ccextras/cc-activity-log.php:99
msgid "View Activity Log"
msgstr ""

#: ccextras/cc-activity-log.php:105
msgid "Log Cleared"
msgstr ""

#: ccextras/cc-archive.inc:40 ccextras/cc-forums.inc:324
#: ccextras/cc-forums.inc:634 ccextras/cc-reviews.inc:257
#: cclib/cc-mediahost.php:41 cclib/cc-navigator-admin.inc:466
#: cclib/cc-user.inc:379
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ccextras/cc-archive.inc:41 cclib/cc-getid3.php:198
msgid "Archive"
msgstr "典藏"

#: ccextras/cc-archive.inc:53
#, php-format
msgid "Archive for %s"
msgstr "%s 的典藏"

#: ccextras/cc-archive.inc:74
msgid "Monthly Archive"
msgstr "逐月典藏"

#: ccextras/cc-archive.inc:97
msgid "Display upload archive for a specific month"
msgstr ""

#: ccextras/cc-blog-ping.inc:71
#, fuzzy
msgid "Administer Blog Notification"
msgstr "編輯我的通知書"

#: ccextras/cc-blog-ping.inc:90
msgid "Blog ping"
msgstr ""

#: ccextras/cc-blog-ping.inc:92
msgid "Ping your blog on new uploads"
msgstr ""

#: ccextras/cc-bpm.inc:49
msgid "Include BPM in Upload Forms"
msgstr ""

#: ccextras/cc-bpm.inc:130
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: ccextras/cc-bpm.inc:131
msgid "Tempo"
msgstr "節拍"

#: ccextras/cc-channels.inc:42
#, php-format
msgid "Uploads with these tags %s will be mixed in with streams."
msgstr ""

#: ccextras/cc-channels.inc:47 ccextras/cc-fileman.inc:526
#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:60 ccextras/cc-throttle.inc:111
#: ccextras/cc-topics.inc:248 cclib/cc-editorials.inc:60
#: cclib/cc-mediahost.php:489 cclib/cc-navigator-admin.inc:86
#: cclib/cc-navigator-admin.inc:277 cclib/cc-user-admin.php:151
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ccextras/cc-channels.inc:48 ccextras/cc-playlist-forms.inc:51
#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:64 cclib/cc-submit.php:78
#: cclib/cc-tags.inc:444 cclib/cc-tags.inc:517 cclib/cc-tags.inc:560
#: cclib/cc-tags.inc:577 cclib/cc-tags.inc:626 cclib/cc-upload-forms.php:76
#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:183
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ccextras/cc-channels.inc:49 cclib/cc-submit.php:59
#, fuzzy
msgid "Caption"
msgstr "評分"

#: ccextras/cc-channels.inc:100
msgid "Add Channel"
msgstr ""

#: ccextras/cc-channels.inc:109
#, fuzzy
msgid "Configure Channels"
msgstr "組態郵件"

#: ccextras/cc-channels.inc:128
#, fuzzy
msgid "Channel information saved"
msgstr "變更已儲存"

#: ccextras/cc-channels.inc:153
msgid "Configure channels/radio interface"
msgstr ""

#: ccextras/cc-channels.inc:169
#, fuzzy
msgid "Channels Page"
msgstr "變更已儲存"

#: ccextras/cc-disable-site.inc:39 ccextras/cc-disable-site.inc:69
#: ccextras/cc-disable-site.inc:88
#, fuzzy
msgid "Disable Site"
msgstr "管理站台"

#: ccextras/cc-disable-site.inc:40
msgid "Check this to disable your site from users"
msgstr ""

#: ccextras/cc-disable-site.inc:44
#, fuzzy
msgid "Admin Password"
msgstr "密碼"

#: ccextras/cc-disable-site.inc:45
msgid "This password will allow admins to continue passed disabling."
msgstr ""

#: ccextras/cc-disable-site.inc:50 ccextras/cc-path-admin.inc:98
msgid "Site Disabled Message"
msgstr ""

#: ccextras/cc-disable-site.inc:51 ccextras/cc-path-admin.inc:99
msgid ""
"This file is displayed when the admins have temporarily disabled the site."
msgstr ""

#: ccextras/cc-disable-site.inc:90
msgid "Disable site when doing maintainence."
msgstr ""

#: ccextras/cc-disable-site.inc:109
msgid "Disable site from non-admin users"
msgstr ""

#: ccextras/cc-export-settings.inc:47
msgid "ERROR: No import file specified."
msgstr ""

#: ccextras/cc-export-settings.inc:59
msgid "ERROR: could not read config file"
msgstr ""

#: ccextras/cc-export-settings.inc:104
#, fuzzy
msgid "Import Settings"
msgstr "編輯設定:"

#: ccextras/cc-export-settings.inc:105
#, fuzzy
msgid "Settings have been imported"
msgstr "通知書偏好已更新"

#: ccextras/cc-export-settings.inc:213
#, fuzzy
msgid "Exports configuration to browser"
msgstr "關於組態站台的說明"

#: ccextras/cc-export-settings.inc:218
#, fuzzy
msgid "Import configuration"
msgstr "儲存組態"

#: ccextras/cc-featuring.inc:47
msgid "Collaborating artists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-featuring.inc:61
#, php-format
msgid "(ft. %s)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-featuring.inc:102
#, fuzzy
msgid "Featured Artists"
msgstr "藝人"

#: ccextras/cc-featuring.inc:103
msgid "List any colloborating artists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-feeds-xspf.inc:129
msgid "Generate XSPF playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:42
msgid "Destination directory"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:48
msgid "Add file(s)"
msgstr "新增檔案"

#: ccextras/cc-fileman.inc:152
#, php-format
msgid "The file , '%s', already exists."
msgstr "%s 檔案已存在."

#: ccextras/cc-fileman.inc:173
msgid "There were problems uploading (see below)."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:176
#, fuzzy, php-format
msgid "The files, %s, were uploaded okay."
msgstr "檔案並未完全上傳"

#: ccextras/cc-fileman.inc:210 cclib/cc-contest-admin.inc:575
#: cclib/cc-files.php:87 cclib/cc-files.php:90 cclib/cc-mediahost.php:468
msgid "Manage Files"
msgstr "管理檔案"

#: ccextras/cc-fileman.inc:211
msgid "Manage files your viewfile directory"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:216 cclib/cc-contest-admin.inc:583
msgid "Add Files"
msgstr "新增檔案"

#: ccextras/cc-fileman.inc:217 cclib/cc-contest-admin.inc:584
msgid "Add files to the system"
msgstr "新增檔案到系統中"

#: ccextras/cc-fileman.inc:292
msgid "Can't leave this blank"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:299
msgid "The directory you selected already exists"
msgstr "你所選的目錄已存在"

#: ccextras/cc-fileman.inc:307
msgid "The directory is successfully created."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:311
msgid "There is a problem creating the directory."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:323
msgid "There is no file selected for renaming."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:328 ccextras/cc-fileman.inc:367
#: cclib/cc-form.php:787
#, fuzzy
msgid "This cannot be left blank."
msgstr "不能留空不填"

#: ccextras/cc-fileman.inc:337
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "同名的檔案已存在."

#: ccextras/cc-fileman.inc:350
msgid "That file could not be renamed."
msgstr "那個檔案無法重新命名."

#: ccextras/cc-fileman.inc:362
msgid "No file selected for replacement."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:386
msgid "replaced"
msgstr "已取代"

#: ccextras/cc-fileman.inc:390
msgid "ERROR"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:390
#, php-format
msgid "Could not replace file, '%s'."
msgstr "無法取代 %s 檔案."

#: ccextras/cc-fileman.inc:402
msgid "Please confirm deletion by checking here:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:407
msgid "There is no file selected for deletion."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:419
#, php-format
msgid "The file, %s, is now deleted."
msgstr "%s 檔案現在被刪除了."

#: ccextras/cc-fileman.inc:421
#, php-format
msgid "The file, %s, could not be deleted."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:435
msgid "The directory is empty."
msgstr "這個目錄是空的."

#: ccextras/cc-fileman.inc:435
msgid "Use \"Add Files\" to populate."
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:453
msgid "Path Root"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:490
#, php-format
msgid "Create directory in %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:492
msgid "Create Directory"
msgstr "建立目錄"

#: ccextras/cc-fileman.inc:502 mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:41
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ccextras/cc-fileman.inc:505
msgid "(right/control click on the link above to download this file.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:507 ccextras/cc-topics.inc:251
#: cclib/cc-mediahost.php:461 cclib/cc-submit.php:308
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ccextras/cc-fileman.inc:514
#, php-format
msgid "Rename file, %s, to:"
msgstr "將 %s 檔案重新命名為:"

#: ccextras/cc-fileman.inc:516 cclib/cc-navigator-admin.inc:265
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: ccextras/cc-fileman.inc:518
#, php-format
msgid "Replace file, %s, with:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:519 ccextras/cc-fileman.inc:524
msgid "There is NO CONFIRM and NO UNDO!"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.inc:521
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: ccextras/cc-fileman.inc:523
#, php-format
msgid "Delete file, %s"
msgstr "刪除 %s 檔案"

#: ccextras/cc-fileman.php:68
msgid "Web based file manager"
msgstr ""

#: ccextras/cc-fileman.php:89
msgid "Manage files"
msgstr "管理檔案"

#: ccextras/cc-fileman.php:91
#, php-format
msgid "Manage files in the directory, %s."
msgstr "管理 %s 目錄中的檔案."

#: ccextras/cc-flag.inc:45
#, php-format
msgid "This %s contains material that may violate the terms of the site"
msgstr ""

#: ccextras/cc-flag.inc:49 ccextras/cc-mail.inc:270 ccextras/cc-mail.inc:280
msgid "From"
msgstr "寄件者"

#: ccextras/cc-flag.inc:52
msgid "Your email address (optional)"
msgstr "您的電子郵件地址 (可以不填)"

#: ccextras/cc-flag.inc:55 ccextras/cc-mail.inc:291
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

# VAR ORDER
#: ccextras/cc-flag.inc:57
#, php-format
msgid "Flag %s \"%s\""
msgstr "標示 %s 旗標於 \"%s\""

#: ccextras/cc-flag.inc:60 ccextras/cc-mail.inc:295
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ccextras/cc-flag.inc:70 ccextras/cc-mail.inc:306
#: ccextras/cc-topics-forms.inc:84 cclib/cc-login.php:80
#: cclib/cc-user-admin.php:91 cclib/cc-user-admin.php:130
msgid "Security Key"
msgstr "安全金鑰"

#: ccextras/cc-flag.inc:98
msgid "Users flag an upload or topic."
msgstr ""

# not good :-/
#: ccextras/cc-flag.inc:106
msgid "Flag Content"
msgstr "標示內容"

# AMBIGUOUS
#: ccextras/cc-flag.inc:136 cclib/cc-ratings-admin.inc:456
#: cclib/cc-upload-forms.php:52
msgid "Upload"
msgstr "上傳的檔案"

#: ccextras/cc-flag.inc:144 ccextras/cc-forums.inc:301
#: ccextras/cc-topics.inc:710
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: ccextras/cc-flag.inc:149
msgid "Content has been flagged"
msgstr "這份內容已經被加上旗標了"

#: ccextras/cc-flag.inc:171
msgid "An error occurred trying to contact the site"
msgstr "嘗試聯絡站台時發生錯誤"

#: ccextras/cc-flag.inc:175
msgid "Thank you, your message has been sent"
msgstr "你的訊息已寄出, 謝謝"

#: ccextras/cc-flag.inc:193
msgid "Flagging"
msgstr ""

#: ccextras/cc-flag.inc:194
msgid ""
"This allows users to directly flag something as a possible violation of "
"terms of this site."
msgstr ""

#: ccextras/cc-flag.inc:199
#, fuzzy
msgid "Flag form message"
msgstr "訊息"

#: ccextras/cc-flag.inc:200
msgid "This text will appear on the mail form to users who flag content."
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.inc:48 ccextras/cc-format.php:48 cclib/cc-page.php:450
#, fuzzy
msgid "Default Style"
msgstr "預設語言:"

#: ccextras/cc-format.inc:63 ccextras/cc-format.php:63
#: ccextras/cc-publicize.php:107
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "迴響"

#: ccextras/cc-format.inc:94 ccextras/cc-format.php:94
msgid "Quote:"
msgstr "引言:"

#: ccextras/cc-format.inc:278 ccextras/cc-format.php:298
#, fuzzy
msgid "Select text and use the buttons to apply format"
msgstr "選取文字並使用按鈕<br />來套用格式"

#: ccextras/cc-format.inc:313 ccextras/cc-format.php:335
#, fuzzy
msgid "Allow User Text Formatting"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: ccextras/cc-format.inc:314 ccextras/cc-format.php:336
msgid "Allow users to format text (bold, italic, etc.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.inc:320 ccextras/cc-format.php:342
msgid "Allow Admin Text Formatting"
msgstr ""

#: ccextras/cc-format.inc:321 ccextras/cc-format.php:343
msgid "Allow admins to format text"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:40
msgid "Forum Name"
msgstr "討論區名稱"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:45 ccextras/cc-playlist-forms.inc:56
#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:63 cclib/cc-contest-admin.inc:61
#: cclib/cc-pools-forms.php:54 cclib/cc-submit.php:72
#: cclib/cc-upload-forms.php:91
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:50 ccextras/cc-forums-admin.inc:100
#: cclib/cc-menu-admin.inc:102 cclib/cc-menu-admin.inc:172
#, fuzzy
msgid "Weight"
msgstr "搜尋範圍"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:52
msgid "Lower number places forum higher in listing"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:57
msgid "Post Access"
msgstr "張貼權限"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:60 ccextras/cc-forums-admin.inc:70
msgid "Registered Users"
msgstr "已註冊的使用者"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:61 ccextras/cc-forums-admin.inc:71
msgid "Admins Only"
msgstr "管理員限定"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:66
msgid "Read Access"
msgstr "讀取權限"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:69 ccextras/cc-mail.inc:119
#: cclib/cc-menu-admin.inc:111 cclib/cc-navigator-admin.inc:167
msgid "Everyone"
msgstr "每一個人都可以"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:76
msgid "Forum Group"
msgstr "討論區群組"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:95
msgid "Forum Group Name"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:102
msgid "A lower number places forum group higher in listing."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:116
msgid ""
"This action will delete <b>ALL</b> topics ever posted in the forum. There is "
"<b>NO UNDO</b>. Once you delete the forum, <b>ALL</b> messages will be gone "
"forever."
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:120
#, php-format
msgid "Delete Forum, '%s' ?"
msgstr "是否要刪除 \"%s\" 討論區?"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:141 ccextras/cc-forums-admin.inc:171
#: ccextras/cc-forums.inc:311
msgid "Forum"
msgstr "討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:143
msgid "Move thread to this fourm"
msgstr "移動討論串到這個討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:173
#, fuzzy
msgid "Configure forums access, groups, etc."
msgstr "組態討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:190
msgid "View a forum thread"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:194
msgid "View forums index or specific forum"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:198
msgid "Post a new topic"
msgstr "張貼新的主題"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:202
msgid "Display forum topics for user"
msgstr "顯示討論區名稱給使用者"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:209
msgid "Various forum feeds"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:213
msgid "Configure forums"
msgstr "組態討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:217
msgid "Displays 'Move Thread' form"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:231
#, php-format
msgid "Move topic: %s"
msgstr "移動主題: %s"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:275
msgid "Change Thread Sticky Flag"
msgstr "變更討論串置頂旗標"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:280
#, php-format
msgid "Sticky status changed for thread. %sGo back to thread%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:297
msgid "Change Thread Open Status"
msgstr "變更討論串公開狀態"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:302
#, php-format
msgid "Open status changed for thread. %sGo back to thread%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:333
#, php-format
msgid "You must %sadd groups%s before you can add forums"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:355
msgid "Edit Forum Properties"
msgstr "編輯討論區屬性"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:383 ccextras/cc-forums-admin.inc:482
msgid "Delete Forum"
msgstr "刪除討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:409
msgid "Add Forum Group"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:425
msgid "Edit Forum Group Properties"
msgstr "編輯討論區群組屬性"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:453
msgid "Delete Forum Group"
msgstr "刪除討論區群組"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:463
#, php-format
msgid "Group is not empty. %sReturn to forums.%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:478
msgid "Add Forum"
msgstr "新增討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:480
msgid "Edit Forum"
msgstr "編輯討論區"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:485
msgid "Add Group"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:487
msgid "Edit Group"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:489
msgid "Delete Group"
msgstr "刪除群組"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:494
msgid "Forum Admin"
msgstr "討論區管理"

#: ccextras/cc-forums-admin.inc:516
#, php-format
msgid "Forum has been permanantly deleted. %sReturn to forums.%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-forums-search.inc:62
msgid "Forum Topics"
msgstr "討論區主題"

#: ccextras/cc-forums-search.inc:116
msgid "Sorry, no topics match."
msgstr "抱歉, 沒有吻合的主題."

#: ccextras/cc-forums.inc:241
msgid "Post new topic"
msgstr "張貼新的主題"

#: ccextras/cc-forums.inc:325 cclib/cc-defines-access.php:92
msgid "Forums"
msgstr "討論區"

#: ccextras/cc-forums.inc:447
msgid "Post New Topic"
msgstr "張貼新的主題"

#: ccextras/cc-forums.inc:450
msgid "New Topic Text"
msgstr "新的主題文字"

#: ccextras/cc-forums.inc:450
#, fuzzy
msgid "Submit Topic"
msgstr "上傳來源素材"

#: ccextras/cc-forums.inc:511
msgid "Thread Missing"
msgstr "討論串遺失了"

#: ccextras/cc-forums.inc:512
msgid "That topic thread does not exist."
msgstr "這個討論串主題並不存在."

#: ccextras/cc-forums.inc:523
msgid "You must have admin rights to see this forum."
msgstr "您得要有管理員權限才能查看這個討論區."

#: ccextras/cc-forums.inc:525
msgid "You must be logged in to see this forum."
msgstr "您一定要先登入才能查看這個討論區."

#: ccextras/cc-forums.inc:527
msgid "You do have proper permissions to see this forum."
msgstr "您的權限不足以查看這個討論區."

#: ccextras/cc-forums.inc:529
msgid "Restricted Access"
msgstr "限制存取"

#: ccextras/cc-forums.inc:541
msgid "Thread is closed to new comments."
msgstr "這個討論串不再接受新的回應了."

#: ccextras/cc-forums.inc:546
msgid "Post topic reply"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-forums.inc:552
msgid "Move thread"
msgstr "移動討論串"

#: ccextras/cc-forums.inc:554
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ccextras/cc-forums.inc:554
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ccextras/cc-forums.inc:559
msgid "Unstick"
msgstr "取消置頂"

#: ccextras/cc-forums.inc:559
msgid "Stick"
msgstr "置頂"

#: ccextras/cc-forums.inc:619
#, php-format
msgid "Reply to: \"%s\""
msgstr "回應至: \"%s\""

#: ccextras/cc-forums.inc:626
#, fuzzy, php-format
msgid "Forum Posts by %s"
msgstr "%s 的討論區文章"

#: ccextras/cc-forums.inc:635 ccextras/cc-reviews.inc:265
#: cclib/cc-mediahost.php:51 cclib/cc-user.inc:364 cclib/cc-user.inc:380
msgid "People"
msgstr "使用者"

#: ccextras/cc-forums.inc:637 ccextras/cc-forums.php:98
msgid "Forum posts"
msgstr "討論區文章"

#: ccextras/cc-forums.inc:667
#, php-format
msgid "Feed for topics by %s"
msgstr "%s 的主題源料"

#: ccextras/cc-forums.inc:679
#, php-format
msgid "Feed for topic: %s"
msgstr "%s 的源料"

#: ccextras/cc-forums.inc:683
msgid "Forums Feed"
msgstr "討論區源料"

#: ccextras/cc-forums.inc:699
msgid "Contents requires login"
msgstr "登入後才能接觸這份內容"

#: ccextras/cc-forums.php:94
#, php-format
msgid "%s has posted %s%d forum messages%s"
msgstr "%s 張貼了 %s%d 篇討論區訊息%s"

#: ccextras/cc-howididit.inc:54
msgid "Browse 'How I Did It'"
msgstr "瀏覽 '我的做法'"

#: ccextras/cc-howididit.inc:86 cclib/cc-remix.php:53
msgid "Artist"
msgstr "藝人"

#: ccextras/cc-howididit.inc:89
msgid "Date"
msgstr "日期"

# AMBIGUOUS
#: ccextras/cc-howididit.inc:92
msgid "Upload Name"
msgstr "上傳的檔案"

#: ccextras/cc-howididit.inc:96
msgid ""
"Remixers are encouraged to specify the tools and process they used to create "
"submissions to this site. Below is a list of submissions that the author has "
"annotated with these special notes. Click on any submission to see the "
"'author's notes."
msgstr ""

#: ccextras/cc-howididit.inc:98
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依據:"

#: ccextras/cc-howididit.inc:135 ccextras/cc-howididit.php:47
#: cclib/cc-defines-access.php:93
msgid "How I Did It"
msgstr "我的做法"

#: ccextras/cc-howididit.inc:168
msgid "Edit 'How I Did It' for "
msgstr "編輯 '我的做法': "

#: ccextras/cc-howididit.inc:198
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved. Click %s to see results"
msgstr "變更已儲存. 請<a href=\"%s\">按這裡</a>以檢視結果"

#: ccextras/cc-howididit.inc:213
#, php-format
msgid ""
"No 'How I Did It' for this record. Click %s to go back to the upload's page"
msgstr ""

#: ccextras/cc-howididit.inc:224
msgid "Tools I Used"
msgstr "我所用的工具"

#: ccextras/cc-howididit.inc:225
#, fuzzy
msgid "What software, hardware, and plug-ins did you use?"
msgstr "您用了甚麼硬體, 軟體和外掛模組呢?"

#: ccextras/cc-howididit.inc:229
msgid "Samples I Used"
msgstr "我所用的取樣"

#: ccextras/cc-howididit.inc:230
msgid "Where did you find your samples? What kind of license are they under?"
msgstr "您在哪裡找到這些取樣呢? 這些取樣是以怎樣的授權方式釋出呢?"

#: ccextras/cc-howididit.inc:234
msgid "Original Samples"
msgstr "原創的取樣"

#: ccextras/cc-howididit.inc:235
msgid "What material did you create just for this work?"
msgstr "您為這個作品建立了甚麼素材?"

#: ccextras/cc-howididit.inc:239
msgid "Process"
msgstr "流程"

#: ccextras/cc-howididit.inc:240
msgid "How did you put all the pieces together?"
msgstr "您如何把這堆東西湊在一塊兒?"

#: ccextras/cc-howididit.inc:244
msgid "Other Notes"
msgstr "其他附註事項"

#: ccextras/cc-howididit.inc:245
#, fuzzy
msgid "Share your feelings about the experience of creating this work."
msgstr "分享您創造這個作品的經驗及感受"

#: ccextras/cc-howididit.inc:263
#, fuzzy
msgid "Show How I Did It Page for an upload"
msgstr "編輯 '我的做法': "

#: ccextras/cc-howididit.inc:267
#, fuzzy
msgid "Show How I Did It browser"
msgstr "瀏覽 '我的做法'"

#: ccextras/cc-howididit.inc:274
#, fuzzy
msgid "Edit How I Did It Page"
msgstr "編輯 \"我的做法\""

#: ccextras/cc-howididit.php:67
msgid "Edit \"How I Did It\""
msgstr "編輯 \"我的做法\""

#: ccextras/cc-import-files.inc:42
#, fuzzy
msgid "Path to file on this server"
msgstr "伺服器上的檔案路徑"

#: ccextras/cc-import-files.inc:57
#, fuzzy
msgid "Cannot file a file by that name"
msgstr "找不到這個名稱的檔案"

#: ccextras/cc-import-files.inc:87
#, fuzzy
msgid "Import Files"
msgstr "匯入檔案"

#: ccextras/cc-import-files.inc:89
msgid "Import files from your server into ccHost"
msgstr ""

#: ccextras/cc-import-files.inc:115
#, fuzzy
msgid "Displays 'File Import' form"
msgstr "顯示新的競賽表單"

#: ccextras/cc-import-files.inc:128
msgid "Import files"
msgstr "匯入檔案"

#: ccextras/cc-import-files.inc:130
#, fuzzy
msgid ""
"Use this form to import files already on your server into this ccHost "
"system. WARNING: This form will <b>MOVE</b> your file from its original "
"location to one specified by this ccHost system."
msgstr ""
"使用這個表單將你伺服器上原有的檔案匯入 ccHost 系統. 警告: 這個表單會把你的檔"
"案<b>移出</b>原來的位置."

#: ccextras/cc-import-files.inc:183
#, fuzzy, php-format
msgid "Import succeeded. Click %s to see results."
msgstr "上傳成功. 按<a href=\"%s\">此</a>檢視結果."

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:70
msgid ""
"ccHost can be configured to host many different media types. A site that "
"specializes in a particular media type might have a different \"personality"
"\" than another media type. For example the terms used in a community music "
"remixing site may not be appropriate for a legal document sharing site or a "
"personal picture blog"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:71
msgid ""
"That is what we mean by a \"language terms domain.\" If the default terms "
"used by ccHost do not fit your type of domain, you should create a new "
"domain (e.g. called legaldocs), add a language (use 'en_US' for stateside "
"English) and edit the terms to fit your needs."
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:72
msgid ""
"After you are done editing, you can set the site's language preferences to "
"use your new domain and language term set and internation translators can "
"use this screen to create tranlations of that domain's language terms."
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:74
#, fuzzy
msgid "Create a new domain:"
msgstr "建立新的帳號"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:75 mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:246
msgid "Go"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:76
#, fuzzy
msgid "Create a new language/term set in:"
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:77
msgid "Edit an existing language/term set:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:78
#, fuzzy
msgid "Missing domain name"
msgstr "檔名遺失了"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:79
#, fuzzy
msgid "Missing language name"
msgstr "檔名遺失了"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:84
msgid "Language Domain Terms Editor"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:92
msgid "Not a valid domain name"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:99
#, fuzzy
msgid "A file or directory of that name already exists"
msgstr "同名的檔案已存在."

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:104
#, fuzzy
msgid "Created domain"
msgstr "建立競賽"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:115
msgid "Not a valid domain or language name"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:123
#, fuzzy
msgid "A file or directory of that name already exist, you can edit it now."
msgstr "同名的檔案已存在."

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:128
msgid "Created language path, you must edit the language before using it."
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:137
msgid "Language Terms Editor"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:144
#, fuzzy
msgid "Missing domain or language"
msgstr "檔名遺失了"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:188
msgid "Select a string"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:189
msgid "Domain"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:190
msgid "Generate po"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:191
#, fuzzy
msgid "Original String"
msgstr "原創"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:192
msgid "copy this string"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:193
msgid "Translates to"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:194
msgid "Save String and Advance"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:195
msgid "Save String"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:196
#, fuzzy
msgid "Revert"
msgstr "迴響者"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:197
msgid "Will be saved to"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:198
msgid "You must specify a target domain"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:199
#, fuzzy
msgid "waiting..."
msgstr "評分"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:200
msgid "Part 1"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:201
msgid "Part 2"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:202
msgid "Part 3"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:203
msgid "Part 4"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:204
msgid "Part 5"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:205 cclib/cc-defines-access.php:97
#: cclib/cc-search.php:64 cclib/cc-search.php:93
#: mixter-lib/mixter-print-page.php:96
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:206
msgid "No search string!"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:207
#, fuzzy
msgid "Current editing:"
msgstr "目前的系統時間"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:208
msgid "Save to..."
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:209
#, fuzzy
msgid "Missing language"
msgstr "檔名遺失了"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:210
#, fuzzy
msgid "Clear Search"
msgstr "搜尋"

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:252
msgid "String saved to:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:258
msgid "po file written:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-lang-editor.inc:353
#, fuzzy
msgid "Can not find language map"
msgstr "找不到這個使用者"

#: ccextras/cc-last-edit.php:96
msgid "File deleted"
msgstr ""

#: ccextras/cc-last-edit.php:99
#, fuzzy
msgid "File replaced"
msgstr "已取代"

#: ccextras/cc-last-edit.php:102
#, fuzzy
msgid "File added"
msgstr "首頁網址"

#: ccextras/cc-mail.inc:44
msgid "Do not allow email"
msgstr "不允許電子郵件"

#: ccextras/cc-mail.inc:45
msgid "Allow (unrestricted)"
msgstr "允許 (不做任何限制)"

#: ccextras/cc-mail.inc:46
msgid "Allow (throttled)"
msgstr "允許 (流量受到管制)"

#: ccextras/cc-mail.inc:53
msgid "Admin email address"
msgstr "管理員的電子郵件地址"

#: ccextras/cc-mail.inc:55
msgid "Address used as return address for automated mail."
msgstr "在自動寄出的郵件中, 用來當作回信地址的郵件地址."

#: ccextras/cc-mail.inc:78
msgid "Anonymous Users"
msgstr "匿名使用者"

#: ccextras/cc-mail.inc:80
msgid "Rule applied to users not logged in."
msgstr "套用於未登入使用者的規則."

#: ccextras/cc-mail.inc:87
msgid "Users With Uploads"
msgstr "上傳過檔案的使用者"

#: ccextras/cc-mail.inc:88
msgid "Rule applied to users that have uploaded media to this site."
msgstr "套用於已上傳媒體素材至本網站的使用者的規則."

#: ccextras/cc-mail.inc:96
msgid "Users Without Uploads"
msgstr "沒有上傳檔案的使用者"

#: ccextras/cc-mail.inc:97
msgid "Rule that applies to registered users who have not uploaded anything."
msgstr "套用於已註冊但還沒有上傳過任何東西的使用者的規則."

#: ccextras/cc-mail.inc:106
#, fuzzy
msgid "E-mail Flood Throttle"
msgstr "電子郵件的水桶門檻"

#: ccextras/cc-mail.inc:110
msgid "Minimum allowed time (in minutes) between emails"
msgstr "兩封信之間最起碼的間隔時間 (單位是分鐘)"

#: ccextras/cc-mail.inc:115
#, fuzzy
msgid "Mail to Admin Acct"
msgstr "寄信給管理員帳號:"

#: ccextras/cc-mail.inc:116
msgid "Who can send mail to admin accounts?"
msgstr "誰能夠寄信給管理員帳號?"

#: ccextras/cc-mail.inc:120 cclib/cc-menu-admin.inc:109
#: cclib/cc-navigator-admin.inc:166
msgid "Logged in users only"
msgstr "只有已登入的使用者才可以"

#: ccextras/cc-mail.inc:131
#, php-format
msgid "Click %shere%s to send a mass mailing."
msgstr "請按 %shere%s 寄信給整群使用者."

#: ccextras/cc-mail.inc:262
msgid "To"
msgstr "收件者"

#: ccextras/cc-mail.inc:272
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: ccextras/cc-mail.inc:298
msgid "Message is limited to 1,000 characters"
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:339
msgid "Mail has not been properly configured on the this system."
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:339
#, php-format
msgid "Set an admin return mail address in %sConfigure Mail%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:344
msgid "Mail has not been properly configured on this system."
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:344
msgid "Contact your administrator through regular email."
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:372
#, fuzzy
msgid "Mail update is not properly installed"
msgstr "電子郵件更新並未妥善安裝"

#: ccextras/cc-mail.inc:397
#, fuzzy
msgid "Sorry, only logged in users may send mail to the admins."
msgstr "抱歉, 只有登入系統的使用者才能寄信給管理員"

#: ccextras/cc-mail.inc:430
msgid "You are not authorized to send mail."
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:448
msgid "You have exceeded the temporary quota of emails allowed."
msgstr "你已經逾越了所允許的電子郵件暫時配額了."

#: ccextras/cc-mail.inc:497
#, php-format
msgid "Send Mail to %s"
msgstr "寄信至 '%s'"

#: ccextras/cc-mail.inc:542
msgid "Mail sent"
msgstr "郵件已寄出"

#: ccextras/cc-mail.inc:552
#, fuzzy
msgid "Send Mail to Everybody"
msgstr "寄信至 '%s'"

#: ccextras/cc-mail.inc:561 ccextras/cc-mail.inc:563
msgid "really"
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:562
msgid "EVERYONE"
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:564
msgid "You"
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:613
#, php-format
msgid "Mass mail: Sent %s Messages"
msgstr ""

#: ccextras/cc-mail.inc:621
msgid "Configure Mail"
msgstr "組態郵件"

#: ccextras/cc-mail.inc:635
#, fuzzy
msgid "Display email contact form"
msgstr "顯示新的競賽表單"

#: ccextras/cc-mail.inc:639
#, fuzzy
msgid "Display mass email contact form"
msgstr "顯示管理競賽表單"

#: ccextras/cc-mail.inc:643
#, fuzzy
msgid "Display admin mail settings form"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: ccextras/cc-mail.inc:659
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ccextras/cc-mail.inc:661
msgid "Configure system email address and access"
msgstr ""

#: ccextras/cc-music-submit.php:47
msgid "Submit a Remix"
msgstr "上傳重混作品"

#: ccextras/cc-music-submit.php:49
msgid ""
"A remix using samples downloaded from this site. When submitting a remix "
"make sure to properly attribute the artist you sampled to comply with the "
"Attribution part the Creative Commons license. The next screen will have a "
"search function that allows you do just that."
msgstr ""
"重混的作品會用到從本站所下載的取樣. 因此當你上傳重混作品時, 別忘了要適當地標"
"示你所使用的取樣原作者姓名, 這樣子纔能滿足 創用 CC 授權條款對於「姓名標示」的"
"要求. 接下來的畫面將提供 搜尋功能, 幫助你標示出這些原作者的姓名."

#: ccextras/cc-music-submit.php:55
msgid "Use this form to submit a remix"
msgstr "請使用此表單上傳重混作品"

#: ccextras/cc-music-submit.php:59
msgid "Submit an A Cappella"
msgstr "上傳清唱曲"

#: ccextras/cc-music-submit.php:61
msgid ""
"Stand alone vocal parts, either spoken word or sung. Mono recording with no "
"effects (reverb, delay, etc.) on them are best because they are the most "
"flexible to work with. Many singers think they sound \"better\" with a lot "
"of effects but it is always better to leave those choices to a producer/"
"remixer to allow them to use their creative skills to the fullest potential."
msgstr ""
"單獨的人聲, 可能是口述或吟頌. 通常以單聲道錄製, 最好不帶任何附加效果 (例如混"
"響, 延遲等), 因為這麼一來這些人聲才能更彈性地被其他人所運用. 雖然有許多歌手都"
"覺得他們的聲音在加上大量效果後聽起來 \"最棒\" , 不過理想的情況下這些選擇還是"
"交給製作人或重混者吧, 這樣他們才能 發揮完整的創意技巧及潛能."

#: ccextras/cc-music-submit.php:65
msgid "Use this form to submit an a cappella"
msgstr "請使用此表單上傳清唱曲"

#: ccextras/cc-music-submit.php:71
msgid "Submit Samples"
msgstr "上傳取樣素材"

#: ccextras/cc-music-submit.php:73
msgid ""
"Samples can be a loop, a one-shot note or drum hit or any other snippet of "
"sound that might be useful to a producer or remixer. You are encouraged to "
"make a collection of samples and upload them together in archive format "
"(ZIP), however sound files are accepted as well. By far the most flexible "
"samples to work with are mono and have no effects for acoustic instruments "
"and minimal effects for synthesized sounds."
msgstr ""
"取樣素材可以是一段重複的樂段, 只出現一次的音符或鼓擊或任何一小段聲音, 只要是"
"可能對製作人或重混者有用即可. 我們鼓勵你將一堆取樣素材蒐集起來, 打包成壓縮檔 "
"(例如 ZIP 格式) 然後再上傳, 當然單純的聲音檔也是可以的啦. 目前為止使用上最彈"
"性的取樣素材, 會是以單聲道錄製且不帶任何附加效果的音響器材聲, 或者是盡可能使"
"用最少附加效果的合成聲音."

#: ccextras/cc-music-submit.php:76
msgid "Use this form to submit samples"
msgstr "請使用此表單上傳取樣素材"

#: ccextras/cc-music-submit.php:83
msgid "Submit a Fully Mixed Track"
msgstr "上傳完整混音過的音軌"

#: ccextras/cc-music-submit.php:85
msgid ""
"An original track that is fully mixed is <i>extremely unlikely</i> to be "
"remixed because of the extra work the producer or remixer has to do the "
"extract the parts they actually wish to use. Before uploading your track "
"here, consider uploading to one of several free hosting sites sponsored by "
"Creative Commons such <a href=\"http://archive.org/audio\">Internet Archive</"
"a> or <a href=\"http://ourmedia.org\">Our Media</a> both of which might be "
"more appropriate places to post completely mixed tracks."
msgstr ""
"被完整混音處理過的原始音軌 <i>幾乎不可能</i> 再被拿去重混, 因為 製作人或重混"
"者得要花額外的功夫來把他們真的想用的部分抽離出來. 在你將這類音軌上傳到本站之"
"前, 不妨考慮一下其他許多支援創用 CC 授權的免費網站空間, 像是 <a href="
"\"http://archive.org/audio\">Internet Archive</a> 或 <a href=\"http://"
"ourmedia.org\">Our Media</a>, 他們都很適合用來發表這些已完整混音過的音軌."

#: ccextras/cc-music-submit.php:89
msgid "Use this form to submit a fully mixed track"
msgstr "請使用此表單上傳完整混音過的音軌"

#: ccextras/cc-notify-forms.inc:37
msgid "Notify me by email when:"
msgstr "這些情況下用電子郵件通知我:"

#: ccextras/cc-notify.inc:69
msgid "My Notifications"
msgstr "我的通知信"

#: ccextras/cc-notify.inc:82
#, php-format
msgid "%s has been remixed"
msgstr "%s 已經被重混過了"

#: ccextras/cc-notify.inc:84
#, php-format
msgid "%s uploads something new"
msgstr "%s 現在正在上傳檔案"

#: ccextras/cc-notify.inc:94
msgid "I've been remixed"
msgstr "我被重混過了"

#: ccextras/cc-notify.inc:96
msgid "I've been reviewed"
msgstr "我被評論時"

#: ccextras/cc-notify.inc:98
msgid "I've been replied to"
msgstr "我被回覆時"

#: ccextras/cc-notify.inc:100
msgid "I've been rated"
msgstr "我被評分時"

#: ccextras/cc-notify.inc:152
msgid "Notifications have been updated"
msgstr "通知書偏好已更新"

#: ccextras/cc-notify.inc:192 ccextras/cc-notify.inc:220
#: ccextras/cc-notify.inc:319 ccextras/cc-notify.inc:401
msgid "PLEASE DO NOT RESPOND TO THIS EMAIL"
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.inc:193
#, fuzzy, php-format
msgid "This is a notification that \"%s\" has just received a rating of %d.00"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"請不要回覆此郵件\n"
"\n"
"這封信只是要通知你, \"%s\" 剛剛獲得了 %d.00 的評價\n"
"\n"
"%s\n"

#: ccextras/cc-notify.inc:199
msgid "Ratings notification"
msgstr "評分通知書"

#: ccextras/cc-notify.inc:222
#, fuzzy, php-format
msgid "This is a notification that \"%s\" has been reviewed by %s"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"請不要回覆此郵件\n"
"\n"
"這封信只是要通知你, \"%s\" 剛剛被 %s 評論了\n"
"\n"
"%s\n"

#: ccextras/cc-notify.inc:229
msgid "Review notification"
msgstr "評論通知書"

#: ccextras/cc-notify.inc:318
#, fuzzy
msgid "Topic Reply Notification"
msgstr "編輯我的通知書"

#: ccextras/cc-notify.inc:400
#, php-format
msgid "Upload by %s"
msgstr "由 %s 上傳的檔案"

#: ccextras/cc-notify.inc:402
#, fuzzy, php-format
msgid "This is a notification that %s has just uploaded new material to %s"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"請不要回覆此郵件\n"
"\n"
"這封信只是要通知你, %s 剛剛上傳了新的東西到 %s\n"
"\n"
"\"%s\"\n"
"%s\n"
"\n"

#: ccextras/cc-notify.inc:411
msgid "It uses samples from:\n"
msgstr "其中使用了來自此處的取樣:\n"

#: ccextras/cc-notify.inc:416
#, fuzzy, php-format
msgid "%s by %s"
msgstr "由 %s 上傳的檔案"

#: ccextras/cc-notify.inc:420
#, php-format
msgid "Thank you, %s"
msgstr "非常感謝, %s"

#: ccextras/cc-notify.php:129
msgid "Edit My Notifications"
msgstr "編輯我的通知書"

#: ccextras/cc-notify.php:134
#, php-format
msgid "Get Notified About %s"
msgstr "取得關於 %s 的通知"

#: ccextras/cc-notify.php:137
msgid "Notifications"
msgstr "通知書"

#: ccextras/cc-notify.php:149
msgid ""
"Display notify options form. Optional parameter is other user to get "
"notified about."
msgstr ""

#: ccextras/cc-notify.php:165
msgid "Allow email notifications"
msgstr "允許使用電子郵件通知書"

#: ccextras/cc-notify.php:166
msgid ""
"Is it ok to allow users get notified on activity on their accounts and "
"others?"
msgstr ""

#: ccextras/cc-nswf.php:72 mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:35
msgid "Not Safe For Work"
msgstr "工作場合不宜"

#: ccextras/cc-nswf.php:73
#, fuzzy, php-format
msgid "Mark this upload as %s if it contains questionable language."
msgstr ""
"將此上傳檔標記為<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/NSFW\" target=\"_blank"
"\">工作場合不宜</a>, 以警告其含有可疑的語言."

#: ccextras/cc-path-admin.inc:40
msgid "Path"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:41
msgid ""
"ccHost will look here for files used with the \"viewfile\" command before it "
"looks in ccfiles"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:47
msgid "Skins Path"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:48
msgid "Directory for template engine to find skins"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:53
#, fuzzy
msgid "Logfile Directory"
msgstr "建立目錄"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:54
msgid "Log files and error files will be written here."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:61
#, fuzzy
msgid "Cache Directory"
msgstr "建立目錄"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:62
msgid ""
"Used by the system to write cached page templates and other temporary files."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:69
msgid "PHPTal Libs Directory"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:70
msgid "It is a bad idea to change this."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:76
msgid "Plugins Path"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:77
msgid "ccHost will look here for extra PHP modules after it looks in ccextras."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:83
#, fuzzy
msgid "Avatar Directory"
msgstr "建立目錄"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:84
msgid "If blank, avatars are assumed to be in the user's upload directory."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:91
msgid "System Error Message"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:92
msgid "This file is displayed when the system encounters an error."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:105
#, fuzzy
msgid "Media Upload Directory"
msgstr "建立目錄"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:106
msgid "Files will be uploaded to and downloaded from here."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:114
#, fuzzy
msgid "Contest Upload Directory"
msgstr "建立目錄"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:115
msgid "Contest sources and entries will be uploaded and downloaded here."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:126 ccextras/cc-path-admin.inc:128
msgid "NOTE:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:126
msgid ""
"Changing the values here will not move any files around. You are responsible "
"for that and the system will not work until the directories match these "
"values."
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:150
#, fuzzy
msgid "This directory or file does not exist."
msgstr "這個檔案或目錄並不存在"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:160
#, fuzzy
msgid "This file or directory is not writable."
msgstr "這個檔案或目錄並不存在"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:183
msgid "Paths and Files"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:202
#, fuzzy
msgid "Paths"
msgstr "統計資料"

#: ccextras/cc-path-admin.inc:204
msgid "Configure where ccHost looks for stuff"
msgstr ""

#: ccextras/cc-path-admin.inc:222
#, fuzzy
msgid "Display path settings form."
msgstr "顯示檔案名稱"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:46 ccextras/cc-skin-maker.inc:52
#: ccextras/cc-user-info-x.inc:66 cclib/cc-navigator-admin.inc:45
#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86 cclib/cc-pools-forms.php:46
#: cclib/cc-upload-forms.php:57
msgid "Name"
msgstr "登入名稱"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:53
msgid "(e.g. chill, high_energy, guitar_stuff)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:68
msgid "Dynamic Query"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:69
msgid "Edit dynamic query"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:71
msgid "Edit the dynamic query for this playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:80
msgid "Track Order"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:81
msgid "Edit track order"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:83
msgid "Edit the order in which the tracks play"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:97 ccextras/cc-playlist-forms.inc:107
#: cclib/cc-upload-forms.php:182
msgid "This action can not be reversed..."
msgstr "這個動作將無可挽回..."

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:98
msgid "Are you sure you want to delete this playlist?"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:108
msgid "Are you sure you want to empty all contents this playlist?"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:121
msgid "Enable Playlists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:126
msgid "Promomotion tag for playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:127
msgid "Uploads with this tag will be mixed in with dynamic playlists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:132
msgid "Playlist Abuse List"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:133
msgid "Users who have abused playlists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:138
msgid "Use Playlist For Rankings"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:139
#, fuzzy
msgid "Use playlists stats to rank uploads"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:144
#, fuzzy
msgid "Featured Song"
msgstr "特點:"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:145
msgid ""
"This will be excluded from rankings and play counts. (Use the numberic "
"upload id)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:151
msgid "Minimum Play Time"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:152
msgid "The minimum number of seconds before a song gets credit for a Play"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:158
#, fuzzy
msgid "Weight: Play"
msgstr "搜尋範圍"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:159
msgid "How much do plays influence rankings"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:164
#, fuzzy
msgid "Weight: Add"
msgstr "搜尋範圍"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:165
msgid "How much do adds to playlists influence rankings"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:170
#, fuzzy
msgid "Weight: Rate"
msgstr "搜尋範圍"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:171
msgid ""
"How much do user ratings influence rankings (set this to zero to ignore "
"ratings)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:186
#, fuzzy
msgid "Admin Playlists"
msgstr "管理"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:204
#, fuzzy
msgid "Manage Playlists"
msgstr "管理站台"

# VAR
#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:221
#, fuzzy
msgid "Edit Playlist Properties"
msgstr "編輯屬性: "

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:245
#, fuzzy
msgid "Playlist has been updated."
msgstr "上傳的檔案已刪除"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:254 ccextras/cc-playlist.inc:725
#, php-format
msgid "Return to %syour playlists%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:261 ccextras/cc-playlist.inc:382
msgid "Empty Playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:271
msgid "Playlist is now empty."
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:286
#, fuzzy
msgid "Delete Playlist"
msgstr "刪除 %s 檔案"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:298
#, fuzzy
msgid "Playlist has been deleted."
msgstr "上傳的檔案已刪除"

#: ccextras/cc-playlist-forms.inc:308
msgid "Playlists rankings recalcuated"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:46
msgid "Create Dynamic Playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:53
#, fuzzy
msgid "Create Playlist"
msgstr "建立競賽"

#: ccextras/cc-playlist.inc:64
#, php-format
msgid "Edit Dynamic Playlist: \"%s\""
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:72
msgid "Save Playlist Query"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:85
msgid "Dynamic playlist changed."
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:110
#, php-format
msgid ""
"No records match your dynamic playlist query. You can try again by "
"modifiying your query %shere%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:118
#, php-format
msgid ""
"This is a 'dynamic' playlist which means it will change depending on the "
"latest uploads to this site. You can bookmark this playlist, or you can drag "
"%sthis link%s to your browser toolbar. "
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:121
msgid "(without the promo tracks)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:125
#, php-format
msgid "You can also save this playlist %s to customize it by clicking %shere%s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:132 ccextras/cc-playlist.inc:608
msgid "Dynamic Playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:157
msgid "Create a new playlist, optionally starting with upload_id"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:159
msgid "Add upload to playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:161
msgid "Playlist playlists, optionally just for user"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:163
#, fuzzy
msgid "Display contents of playlist"
msgstr "顯示競賽項目素材上傳表單"

#: ccextras/cc-playlist.inc:165
msgid "Remove upload from playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:167
msgid "Bump playlist count"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:170
msgid "Return playlists with-w/o this upload"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:173
#, fuzzy
msgid "Display create playlist form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-playlist.inc:175
msgid "Save dynamic playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:177
#, fuzzy
msgid "Display edit query form"
msgstr "顯示競賽項目表單"

#: ccextras/cc-playlist.inc:180
#, fuzzy
msgid "Display reorder playlist form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-playlist.inc:183
msgid "Display browse playlist UI"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:186
#, fuzzy
msgid "Display playlist for popup"
msgstr "顯示討論區名稱給使用者"

#: ccextras/cc-playlist.inc:190
msgid "Display empty playlist UI"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:193
#, fuzzy
msgid "Display delete playlist form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-playlist.inc:196
#, fuzzy
msgid "Display edit playlist props form"
msgstr "顯示競賽屬性表單"

#: ccextras/cc-playlist.inc:199
#, fuzzy
msgid "Display admin playlist form"
msgstr "顯示管理競賽表單"

#: ccextras/cc-playlist.inc:203
msgid "Playlist api"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:238
msgid "Edit Playlist Order"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:284
#, fuzzy
msgid "Track has been removed from playlist"
msgstr "%s 已經從您的最愛清單中移除了"

#: ccextras/cc-playlist.inc:344
#, fuzzy
msgid "Play All Tracks"
msgstr "吻合所有的標籤"

#: ccextras/cc-playlist.inc:350
msgid "Play in window"
msgstr ""

# VAR
#: ccextras/cc-playlist.inc:370
#, fuzzy
msgid "Edit Properties"
msgstr "編輯屬性: "

#: ccextras/cc-playlist.inc:377
msgid "Reorder Playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:390
#, fuzzy
msgid "Delete Playist"
msgstr "刪除 %s 檔案"

#: ccextras/cc-playlist.inc:411
#, fuzzy, php-format
msgid "%s's Favorites"
msgstr "把 %s 加進我的最愛"

#: ccextras/cc-playlist.inc:453
#, php-format
msgid "Browse Playlists Featuring \"%s\""
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:461
msgid "Hot Playlists"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:463
#, fuzzy
msgid "New Playlists"
msgstr "密碼"

#: ccextras/cc-playlist.inc:477 ccextras/cc-playlist.inc:495
#, php-format
msgid "Playlist: %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:557
#, fuzzy
msgid "Upload is already in list"
msgstr "電子郵件更新並未妥善安裝"

#: ccextras/cc-playlist.inc:581
msgid "Track added to playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:635
msgid "New playlist created"
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:652
msgid " and track added."
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.inc:665
#, php-format
msgid "%s's Playlist (%d) "
msgstr ""

#: ccextras/cc-playlist.php:108
msgid "Add to Playlist"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:43
msgid ""
"Use this screen to allow uploads of less common and hard to verify file "
"types. Unlike other common media types the degree of support for verifying "
"the efficacy of these file types range greatly."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:44
msgid "A guide to using this screen"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:45
msgid ""
"The <b>Del</b>ete option only applies to types that you add here. Otherwise "
"the types displayed here are culled from your current getID3 installation. "
"(If you upgrade getID3, you should come back here and the new types will "
"automatcially show up.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:46
msgid ""
"<b>D/S/V</b> Here you chose what kind of support you wish to have for the "
"file type"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:47
msgid ""
"<b>D</b>isable the use of this file type, users will see an error if they "
"try to upload this type."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:48
msgid ""
"<b>S</b>ignature check only. This will allow the file type to be uploaded "
"but with only <i>very</i> minimal amount of verification. In other words, if "
"a virus is embedded into an Office document, this check will not be able to "
"detect it."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:49
msgid ""
"Attempt to <b>V</b>erify using the getID3 library. This will only work if "
"your version of getID3 supports full analysis of the file type. Many file "
"types in this list require special tools to be installed (see your "
"helperapps directory for details). Others are simply unsupported in which "
"case you have to fall back to <b>S</b>ignature check only."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:51
msgid "Make sure to enter the file's <b>Ext</b>ension."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:53
msgid "<b>Tags</b> will be added to every file uploaded of this type."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:54
msgid ""
"<b>Signature</b> is only relevant if you chose the <b>S</b>ignature option"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:55
msgid ""
"Use the <b>Add Format</b> button to extend this table and add formats. "
"Because these are not known to getID3, you must use the <b>S</b>ignature "
"only option, otherwise your users will see an error message when trying to "
"upload."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:61
msgid "D/S/V"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:62 cclib/cc-search.php:45
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:62
msgid "Ext."
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:64
msgid "Signature"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:80
msgid "Plain Text (ASCII)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:112
#, fuzzy
msgid "Add Format"
msgstr "新增討論區"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:177
#, fuzzy
msgid "Display verification options form."
msgstr "顯示競賽屬性表單"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:217
msgid "Pseudo Verify"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:220
msgid "Configure usage of exotic and other dangerous file types"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:238
msgid "Dolby AC-3 / Dolby Digital"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:239
msgid "AAC - ADIF format"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:240
msgid "AAC - ADTS format"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:241
msgid "Audio Visual Research"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:242
msgid "Bonk v0.9+"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:243
msgid "Lossless Audio"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:244
msgid "Lossless Predictive Audio Compression"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:245
msgid "Monkey's Audio Compressor"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:246
msgid "MODule (assorted sub-formats)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:247
msgid "MODule (Impulse Tracker)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:248
msgid "MODule (eXtended Module)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:249
msgid "MODule (ScreamTracker)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:250
msgid "Musepack / MPEGplus"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:251
msgid "OptimFROG"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:252
msgid "RKive AUdio compressor"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:253
msgid "MKW Shorten"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:254
msgid "TTA Lossless Audio Compressor"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:255
#, fuzzy
msgid "Creative Voice"
msgstr "建立競賽"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:256
msgid "Vector Quantization Format"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:257
msgid "WavPack (v4.0+)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:258
msgid "Bink / Smacker"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:259
msgid "FLash Video"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:260
msgid "Mastroka (audio/video)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:261
msgid "Moving Pictures Experts Group (audio/video)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:262
msgid "Nullsoft Streaming Video"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:263
msgid "WAV / AVI / CD-audio / SDSS"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:264
msgid "Kodak Photo CD"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:265
msgid "Tagged Information File Format"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:266
msgid "(ISO) CD-ROM Image"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:267
msgid "RAR compressed data"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:268
msgid "SZIP compressed data"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:269
msgid "TAR compressed data"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:270
msgid "GZIP compressed data"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:271
msgid "Adobe PDF"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:272
msgid "Office (Word, Excel, Powerpoint, etc.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:326
msgid "Configure Pseudo Verifier"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:366
#, fuzzy
msgid "New pseudo verification options saved"
msgstr "語言支援選項已儲存."

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:406
msgid "Cannot determine file type"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:414
#, fuzzy
msgid "Unknown pseudo-format"
msgstr "未知的檔案"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:422
#, fuzzy
msgid "That file format is not allowed."
msgstr "檔案並未完全上傳"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:444 cclib/cc-fileverify.php:164
#, fuzzy
msgid "Unknown format"
msgstr "未知的檔案"

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:459
#, fuzzy
msgid "Could not open file."
msgstr "無法開啟資料夾 \"%s\""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:467
msgid "Invalid signature for file type"
msgstr ""

#: ccextras/cc-pseudo-verify.inc:474
msgid "Invalid action request"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:45
msgid "Don't know what user to publicize!"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:54
#, fuzzy
msgid "This feature is not enabled here"
msgstr "未啟用評論整合系統"

#: ccextras/cc-publicize.php:63
msgid ""
"Do you have a blog or web page? You can display a list of up-to-the-minute "
"links to your latest remixes directly on your page."
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:64
#, fuzzy
msgid "Your remixes"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: ccextras/cc-publicize.php:65
msgid "Other peoples's remixes of you."
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:66
#, fuzzy
msgid "All of your uploads"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: ccextras/cc-publicize.php:67
msgid "Publicize Yourself"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:71
#, php-format
msgid ""
"Do you have a blog or web page? You can display a list of up-to-the-minute "
"links to latest remixes of %s directly on your page."
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:72
#, fuzzy, php-format
msgid "%s's remixes"
msgstr "%s 沒有重混作品"

#: ccextras/cc-publicize.php:73
#, php-format
msgid "Other peoples's remixes of %s"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:75
#, fuzzy, php-format
msgid "All %s's uploads"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: ccextras/cc-publicize.php:76 ccextras/cc-publicize.php:209
#, fuzzy, php-format
msgid "Publicize %s"
msgstr "公布"

#: ccextras/cc-publicize.php:79
msgid "1. Select from the following options:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:80
msgid "2. Then copy the text from this field and paste it into your page:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:82
msgid "Type of links:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:83
msgid "Number of links:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:84
#, fuzzy
msgid "Format:"
msgstr "討論區"

#: ccextras/cc-publicize.php:86
msgid "Just the very latest one"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:87
msgid "The 5 latest"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:88
msgid "The 10 latest"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:89
msgid "A whole bunch (up to a 50)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:92
msgid "Plain links"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:93
msgid "Links with attribution"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:94
msgid "Links with a stream link"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:95
msgid "Links with a download link"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:96
msgid "Verbose (!)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:97
msgid "Cut off links if they are larger than:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:99
msgid "10 characters"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:100
msgid "20 characters"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:101
msgid "25 characters"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:102
msgid "Don't do any chopping"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:104
msgid "Show raw HTML"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:105
msgid "Show Formatted"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:108
msgid ""
"This preview is pre-formatted. How this will actually look on your web page "
"will change depending on your stylesheet settings."
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:109
msgid ""
"Make sure to copy from the box above, not what is showing below because the "
"actual content of this HTML will change based on the upload activity. You "
"can still get an idea of what of the formatting will look like here:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:168 cclib/cc-defines-access.php:113
#, fuzzy
msgid "Everybody"
msgstr "每一個人都可以"

#: ccextras/cc-publicize.php:169
#, fuzzy
msgid "Current User Only"
msgstr "目前的系統時間"

#: ccextras/cc-publicize.php:170
msgid "Nobody (Turn this feature off)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:174
msgid "Show \"Publicize Wizard\" to"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:175
msgid "Allows visitors to create HTML snippets for their blogs"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:182
msgid "Extra publicize formats"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:183
msgid ""
"Comma separated format templates. These can be in a 'formats' directory in "
"your Skins path. (e.g. mplayer, my_links, my_big_links)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:208
msgid "Publicize yourself"
msgstr ""

#: ccextras/cc-publicize.php:211
#, fuzzy
msgid "Publicize"
msgstr "已公布"

#: ccextras/cc-query-browser.php:80 cclib/cc-mediahost.php:97
msgid "Browse Uploads"
msgstr "瀏覽已上傳的檔案"

#: ccextras/cc-query-fmts.inc:127
#, fuzzy, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid template"
msgstr "不是有效的日期"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:38 cclib/cc-editorials.inc:55
msgid "Review"
msgstr "迴響"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:56 ccextras/cc-reviews.inc:315
#, fuzzy
msgid "Review integration is not enabled."
msgstr "未啟用評論整合系統"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:64
#, fuzzy
msgid "Cannot find that upload."
msgstr "找不到這份上傳檔."

#: ccextras/cc-review-forms.inc:77
msgid "create new"
msgstr "建立新的"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:83
#, fuzzy, php-format
msgid "Write a Review for \"%s\""
msgstr "為 '%s' 撰寫評論"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:122
#, fuzzy
msgid "You have already reviewed this upload."
msgstr "你已經評論過這份上傳檔了"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:134
#, fuzzy, php-format
msgid "Review of '%s' by '%s'"
msgstr "%s 對 '%s' 的評論"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:178 ccextras/cc-reviews.inc:243
#: ccextras/cc-reviews.inc:261 ccextras/cc-reviews.inc:281
#: ccextras/cc-reviews.inc:290 ccextras/cc-reviews.inc:380
#: ccextras/cc-reviews.inc:541 ccextras/cc-reviews.inc:612
#: ccextras/cc-reviews.php:128
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

#: ccextras/cc-review-forms.inc:229 ccextras/cc-reviews.inc:663
#, fuzzy
msgid "Sorry, no reviews match."
msgstr "抱歉, 沒有吻合的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:71
#, fuzzy
msgid "Sorry, no hot topics yet"
msgstr "抱歉, 沒有吻合的主題"

#: ccextras/cc-reviews.inc:108
#, fuzzy
msgid "Cannot find that user"
msgstr "找不到這個使用者"

#: ccextras/cc-reviews.inc:118
#, fuzzy
msgid "Cannot find that upload. It may have been removed by the owner."
msgstr "找不到這份上傳檔, 也許已經被其擁有者移除了"

#: ccextras/cc-reviews.inc:153
msgid "Recent Reviews"
msgstr "最近的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:183
#, fuzzy, php-format
msgid "Reviews left %s"
msgstr "留給 %s 的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:189
#, fuzzy, php-format
msgid "See reviews left %s"
msgstr "留給 %s 的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:205
#, php-format
msgid "Reviews for \"%s\""
msgstr "\"%s\" 的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:232 ccextras/cc-reviews.inc:237
#, fuzzy, php-format
msgid "Reviews left for \"%s\""
msgstr "留給 %s 的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:396 ccextras/cc-reviews.php:64
msgid "Write Review"
msgstr "撰寫評論"

# VAR ORDER
#: ccextras/cc-reviews.inc:519
#, fuzzy, php-format
msgid "Reviews left for %s by %s"
msgstr "留給 \"%s\" 的評論, 評論者: %s"

#: ccextras/cc-reviews.inc:536
#, php-format
msgid "Reviews left for %s"
msgstr "留給 %s 的評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:566
#, fuzzy
msgid "Enable Reviews"
msgstr "評論"

#: ccextras/cc-reviews.inc:567
#, fuzzy
msgid "Allow users to review uploads"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: ccextras/cc-reviews.inc:709
msgid "See reviews by a person or for a specific upload"
msgstr ""

#: ccextras/cc-reviews.inc:713
#, fuzzy
msgid "Display a review form"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: ccextras/cc-reviews.inc:717
msgid "Reviews by a person or for a specific upload"
msgstr ""

#: ccextras/cc-reviews.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has not left any reviews"
msgstr " 還沒有上傳過任何重混作品."

#: ccextras/cc-reviews.php:106
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has left %s%d review.%s"
msgid_plural "%s has left %s%d reviews.%s"
msgstr[0] "%s 留下了 %s%d 個評論 "
msgstr[1] "%s 留下了 %s%d 個評論 "

#: ccextras/cc-reviews.php:114
#, fuzzy
msgid "and has not been reviewed"
msgstr ", 不過還沒有被別人拿去重混過"

#: ccextras/cc-reviews.php:122
#, fuzzy, php-format
msgid "and has been reviewed %s%d time%s."
msgid_plural "and has been reviewed %s%d times%s."
msgstr[0] "且被評論過 %s%d 次 "
msgstr[1] "且被評論過 %s%d 次 "

#: ccextras/cc-reviews.php:175
#, php-format
msgid "Reviews (%s)"
msgstr "評論 (%s)"

#: ccextras/cc-run-once.inc:71
msgid "Run Once"
msgstr ""

#: ccextras/cc-run-once.inc:72
msgid ""
"Comma separated list of xml files in viewfiles directory that registered "
"users will see once."
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:46
#, fuzzy
msgid "Create In"
msgstr "建立新的"

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:47
msgid "The new skin will be created in this directory"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:53
msgid "Name of your new skin"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:54
msgid "Invalid characters in name"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:63
msgid ""
"Using this form you may create the basic structure of a new skin based on "
"skin-simple."
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:63
msgid "Please consult the administrator's guide for editing skins."
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:86
#, fuzzy
msgid "That skin already exists."
msgstr "這個虛擬站台已經存在了"

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:102
#, fuzzy
msgid "Create a New Skin"
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:126
msgid "Error reading skin template file"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:133
msgid "Error parsing skin template file"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:157
msgid "Error writing"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:185
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "編輯設定:"

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:186
#, php-format
msgid "Skin, %s, written successfully. Use %s to select now."
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:213
msgid "Skin Maker"
msgstr ""

#: ccextras/cc-skin-maker.inc:215
msgid "Skin creation helper"
msgstr ""

#: ccextras/cc-stats.php:53
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has no remixes and has not been remixed"
msgstr ", 不過還沒有被別人拿去重混過"

#: ccextras/cc-stats.php:57
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has no remixes and has been remixed %d time."
msgid_plural "%s has no remixes and has been remixed %d times."
msgstr[0] ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"
msgstr[1] ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"

#: ccextras/cc-stats.php:67
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has %d remix and has not been remixed"
msgid_plural "%s has %d remixes and has not been remixed"
msgstr[0] ", 不過還沒有被別人拿去重混過"
msgstr[1] ", 不過還沒有被別人拿去重混過"

#: ccextras/cc-stats.php:78
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has one remix and has been remixed once"
msgstr ", 而且被別人拿去重混過一次了"

#: ccextras/cc-stats.php:82
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has 1 remix and has been remixed %d time."
msgid_plural "%s has 1 remixes and has been remixed %d times."
msgstr[0] ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"
msgstr[1] ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"

#: ccextras/cc-stats.php:92
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has %d remix and has been remixed 1 time."
msgid_plural "%s has %d remixes and has been remixed 1 time."
msgstr[0] ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"
msgstr[1] ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"

#: ccextras/cc-stats.php:99
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has %d remixes and has been remixed %d times."
msgstr ", 而且被別人拿去重混過 %d 次了"

#: ccextras/cc-stats.php:108
msgid "Stats"
msgstr "統計資料"

#: ccextras/cc-stats.php:149 ccextras/cc-stats.php:220
#, fuzzy
msgid "Charts"
msgstr "搜尋範圍"

#: ccextras/cc-throttle.inc:47
msgid "Enable Throttling"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:53
msgid "User exceptions"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:54
#, fuzzy
msgid ""
"Comma separted list of user login names that are exempt from throttling."
msgstr "要給予編輯群權限的使用者登入名稱清單, 以逗號分隔"

#: ccextras/cc-throttle.inc:54
msgid "Administrators are automatically exempt from throttling."
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:58
msgid "You are not authorized to submit this type of file."
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:58
msgid "Please contact the site administrator for details."
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:61
#, fuzzy
msgid "Quota Message"
msgstr "訊息"

#: ccextras/cc-throttle.inc:62
msgid "Message to users who are outside the bounds of the throttle"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:68
#, fuzzy, php-format
msgid "%sEdit Upload Throttle Rules%s"
msgstr "電子郵件的水桶門檻"

#: ccextras/cc-throttle.inc:71
msgid "Rules"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:72
msgid "Edit the rules governing the upload throttle"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:98
#, fuzzy
msgid "Add A Rule"
msgstr "新增檔案"

#: ccextras/cc-throttle.inc:111 cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Order"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:123
#, fuzzy
msgid "All types"
msgstr "有效的檔案類型: "

#: ccextras/cc-throttle.inc:130
msgid "24 hours"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:131
msgid "7 days"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:132
msgid "2 weeks"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:133
msgid "1 month"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:134
msgid "forever"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:138
msgid "Forbid"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:139
#, fuzzy
msgid "Allow"
msgstr "全部"

#: ccextras/cc-throttle.inc:143
msgid "Stop here if rule is true"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:144
msgid "Continue to next rule"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:168
msgid "If user has "
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:179
msgid "# of:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:190
msgid "since:"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:201
#, fuzzy
msgid "then:"
msgstr "日期:"

#: ccextras/cc-throttle.inc:360
#, fuzzy
msgid "Administer Upload Throttle"
msgstr "管理 ccHost 站台"

#: ccextras/cc-throttle.inc:368
#, fuzzy
msgid "Upload Throttle Rules"
msgstr "電子郵件的水桶門檻"

#: ccextras/cc-throttle.inc:439
#, fuzzy
msgid "Upload Throttles"
msgstr "電子郵件的水桶門檻"

#: ccextras/cc-throttle.inc:441
msgid "Limit the number and types of uploads per user"
msgstr ""

#: ccextras/cc-throttle.inc:460
#, fuzzy
msgid "Display throttle settings form"
msgstr "顯示競賽屬性表單"

#: ccextras/cc-throttle.inc:462
#, fuzzy
msgid "Display throttle rules form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:37
#, fuzzy
msgid "This action cannot be reversed..."
msgstr "這個動作將無可挽回..."

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:39
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\"?"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:55 ccextras/cc-topics-forms.inc:141
#: cclib/cc-filerename-admin.inc:52 cclib/cc-filetagger-admin.inc:58
#: cclib/cc-remix.php:56
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:71
#, fuzzy
msgid "Allow Translations"
msgstr "允許使用電子郵件通知書"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:101 ccextras/cc-topics.inc:309
#: ccextras/cc-topics.inc:636
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:101
#, fuzzy
msgid "Submit Reply"
msgstr "上傳重混作品"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:109 ccextras/cc-topics.inc:241
#, fuzzy
msgid "Translate"
msgstr "評分"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:109
#, fuzzy
msgid "Submit Translation"
msgstr "上傳項目"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:114 cclib/cc-language.inc:149
#: cclib/cc-language.inc:169
msgid "Language"
msgstr "介面語言"

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:115
msgid "Your language, in your language (e.g. Italiano, Magyar, etc.)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics-forms.inc:129 cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ccextras/cc-topics.inc:49
msgid "You have requested an unknown feed type."
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:211
msgid "Posts"
msgstr "文章數"

#: ccextras/cc-topics.inc:219
msgid "Translation of..."
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:258
#, fuzzy
msgid "Lock"
msgstr "取消置頂"

#: ccextras/cc-topics.inc:260
#, fuzzy
msgid "Unlock"
msgstr "取消置頂"

#: ccextras/cc-topics.inc:274
#, fuzzy
msgid "Delete branch"
msgstr "正在刪除主題"

#: ccextras/cc-topics.inc:284
msgid "Reply with quote"
msgstr "回覆並附上引言"

#: ccextras/cc-topics.inc:301
msgid "Reply to yourself"
msgstr "回覆給你自己"

#: ccextras/cc-topics.inc:305
#, php-format
msgid "Reply to %s"
msgstr "回覆給 %s"

#: ccextras/cc-topics.inc:468
msgid "no topic specified."
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:480
msgid "You are not authorized to post here."
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:487
#, fuzzy
msgid "Cannot find that topic."
msgstr "找不到這份上傳檔."

#: ccextras/cc-topics.inc:488
#, fuzzy
msgid "It might have been deleted by the author."
msgstr "找不到這個主題, 可能已經被其他作者刪除了"

#: ccextras/cc-topics.inc:498
msgid "Topics for Translation"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:512
msgid "(There are no translations for this topic)"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:513
msgid "Current translations"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:534
#, php-format
msgid "Translation of \"%s\""
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:704
msgid "Deleting Topic"
msgstr "正在刪除主題"

#: ccextras/cc-topics.inc:803
#, fuzzy
msgid "Flag this topic for possible violation of terms"
msgstr "把這個檔案標記為可能違反使用規範"

#: ccextras/cc-topics.inc:804 mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:46
msgid "Flag this upload for possible violation of terms"
msgstr "把這個檔案標記為可能違反使用規範"

#: ccextras/cc-topics.inc:841
#, php-format
msgid "Edit topic: '%s'"
msgstr "編輯主題: '%s'"

#: ccextras/cc-topics.inc:874
#, fuzzy
msgid "View Topic"
msgstr "主題"

#: ccextras/cc-topics.inc:879
msgid "No topic specified"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:889
#, fuzzy
msgid "Topic does not exist. (May have been deleted by author.)"
msgstr "找不到這個主題, 可能已經被其他作者刪除了"

#: ccextras/cc-topics.inc:921
msgid "Locking and Unlocking Topic Replies"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:927
#, fuzzy
msgid "Topic does not exist"
msgstr "這個檔案或目錄並不存在"

#: ccextras/cc-topics.inc:935
#, fuzzy
msgid "Topic is now locked"
msgstr "上傳的檔案已刪除"

#: ccextras/cc-topics.inc:936
#, fuzzy
msgid "Topic is now unlocked"
msgstr "上傳的檔案已刪除"

#: ccextras/cc-topics.inc:941
msgid "Return to previous page"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:971
#, fuzzy
msgid "Display topic reply form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-topics.inc:975
msgid "Ajax callback to get topic text"
msgstr ""

#: ccextras/cc-topics.inc:979
#, fuzzy
msgid "Display topic translate form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-topics.inc:983
#, fuzzy
msgid "Display quote reply form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-topics.inc:987
#, fuzzy
msgid "Display delete topic form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-topics.inc:991
#, fuzzy
msgid "Display an edit topic form"
msgstr "張貼回應"

#: ccextras/cc-topics.inc:995
#, fuzzy
msgid "Display a topic thread"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: ccextras/cc-topics.inc:999
#, fuzzy
msgid "Lock a topic thread from replies"
msgstr "這個討論串主題並不存在."

#: ccextras/cc-update.php:64
#, fuzzy
msgid "Updates already installed:"
msgstr "電子郵件更新並未妥善安裝"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:67
msgid "Your legal name"
msgstr "你在法律文件上的姓名"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:71
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:72
msgid "A phone number to reach you"
msgstr "可以聯絡到你的電話號碼"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:76
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:77
msgid "The country of your legal residence"
msgstr "您的法定居留國家"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:81
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:82
#, fuzzy
msgid "You must be 15 or older to be eligible"
msgstr "您一定要滿 15 歲才能參賽"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:93
msgid ""
"The information on this screen will be never appear on the site. However, it "
"is necessary in order to officially enter you into the contest and make sure "
"the contest is fair as well as give us a way to reach you if you win."
msgstr ""

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:93
msgid ""
"All the fields must be filled in with the proper information or your entry "
"will be disqualified."
msgstr ""

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:93
msgid ""
"You must be <b>at least 15 years old</b> to participate in this contest."
msgstr ""

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:94
msgid ""
"You will be able to edit this information if it changes before the contest "
"closes by clicking on the <b>Edit Your Profile</b> link in the sidebar menu."
msgstr ""

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:143
msgid "Contest Entry User Information"
msgstr "競賽項目使用者資訊"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:221
msgid "Contest Entry Info"
msgstr "競賽項目資訊"

#: ccextras/cc-user-info-x.inc:222
msgid "Edit your personal contest information"
msgstr "請輸入您的個人參賽資訊"

#: ccextras/update_v_1_2h.inc:150
#, fuzzy
msgid "Upgraded remix fields"
msgstr "由 %s 上傳的重混作品"

#: ccextras/update_v_1_2h.inc:202
#, fuzzy
msgid "Ratings info updated"
msgstr "評分通知書"

#: ccextras/update_v_1_2k.inc:83
#, fuzzy
msgid "Reviews installed"
msgstr "評論 (%s)"

#: ccextras/update_v_2_1a.inc:58
msgid "Notifications installed"
msgstr "已安裝通知書"

#: ccextras/update_v_3_0c.inc:103
msgid "Forums installed"
msgstr "討論區已安裝"

#: ccextras/update_v_3_0f.inc:43
#, fuzzy
msgid "User Languages Installed"
msgstr "討論區已安裝"

#: ccextras/update_v_3_0f.inc:50
#, fuzzy, php-format
msgid "This is a %s based site."
msgstr "不是有效的日期"

#: ccextras/update_v_3_0f.inc:53
#, fuzzy
msgid "remix"
msgstr "重混"

#: ccextras/update_v_3_0f.inc:53
#, fuzzy
msgid "sharing"
msgstr "評分"

#: ccextras/update_v_3_0f.inc:54
#, fuzzy
msgid "media"
msgstr "編輯"

#: ccextras/update_v_3_0f.inc:58
msgid "Added Meta Template Tags"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_0g.inc:52
#, fuzzy
msgid "BPM info updated"
msgstr "評分通知書"

#: ccextras/update_v_3_1a.inc:48
msgid "WARNING"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_1a.inc:48
msgid ""
"The default Sidebar content file (custom.xml) was not found. So, no copy was "
"made."
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_1a.inc:60
#, php-format
msgid "Tried to write to %s, but it is not writable."
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_1a.inc:65
msgid "sidebar.xml already exists so custom.xml was not copied"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_1b.inc:39
msgid "Sample pool performance, Email rules, system paths installed"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_1d.inc:37
#, fuzzy
msgid "Last edit column installed"
msgstr "討論區已安裝"

#: ccextras/update_v_3_1e.inc:59
msgid "Path structures checked:"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_2b.inc:37
#, fuzzy
msgid "Ratings Installed"
msgstr "評論 (%s)"

#: ccextras/update_v_3_2c.inc:45
msgid "Added Thumbnail Constrain Tag"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_2d.inc:51
msgid "Super admins created from admins"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_2d.inc:85
msgid "Null table columns updated"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_2e.inc:42
msgid "Topic lock field added"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_3_2f_vs3.inc:60
#, fuzzy
msgid "Configuration i18n Information Saved"
msgstr "組態的變更已儲存"

#: ccextras/update_v_3_2g_ti18n.inc:37
#, fuzzy
msgid "Topics i18n installed"
msgstr "已安裝通知書"

#: ccextras/update_v_3_2h_cntst.inc:37
msgid "Contest entry dates updated"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_4_carts.inc:37
#, fuzzy
msgid "Carts installed"
msgstr "討論區已安裝"

#: ccextras/update_v_4_cartsex.inc:37
#, fuzzy
msgid "Carts extensions installed"
msgstr "已安裝通知書"

#: ccextras/update_v_4_cnttabs.inc:37
msgid "Contest tab pages updated"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_4_instdone.inc:38
#, fuzzy
msgid "Installation Complete"
msgstr "目前這套系統不支援此功能"

#: ccextras/update_v_4_lics3.inc:42
#, fuzzy
msgid "3.0 Licenses Installed"
msgstr "授權"

#: ccextras/update_v_4_poolauto.inc:37
msgid "Auto pool approve flag created"
msgstr ""

#: ccextras/update_v_4_uphide.inc:42
#, fuzzy
msgid "Database optimization installed"
msgstr "已安裝通知書"

#: cclib/cc-access.php:50
#, fuzzy
msgid "Super Admins"
msgstr "討論區管理"

#: cclib/cc-access.php:51
#, fuzzy
msgid "Comma separated list of super site admins"
msgstr "一串用逗號隔開的清單"

#: cclib/cc-access.php:109
msgid ""
"Use this form to decide who has acces to which commands. (This does not "
"affect which menu items are shown, use the Manage Site/Menu form for "
"controlling that.)"
msgstr ""

#: cclib/cc-access.php:141
#, fuzzy
msgid "Edit Super Admins"
msgstr "編輯設定:"

#: cclib/cc-access.php:148
msgid "Edit Access Rights"
msgstr ""

#: cclib/cc-access.php:167
msgid "Access map changes saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-access.php:177
#, fuzzy
msgid "Super Users"
msgstr "使用者"

#: cclib/cc-access.php:179
msgid "Edit list of super users"
msgstr ""

#: cclib/cc-access.php:184
#, fuzzy
msgid "Restrict Access"
msgstr "限制存取"

#: cclib/cc-access.php:186
#, fuzzy
msgid "Restrict access to commands"
msgstr "限制存取"

#: cclib/cc-admin.php:227
msgid "Name of virtual root"
msgstr "虛擬站台的名稱"

#: cclib/cc-admin.php:228
msgid "Must be characters and numbers only"
msgstr "只能使用字母跟數字"

#: cclib/cc-admin.php:236
#, php-format
msgid ""
"Read more about why you would want to do this and what the consequences are "
"<a href=\"%s\">here</a>."
msgstr ""
"請閱讀<a href=\"%s\">此處</a>來弄清楚你為什麼會想要這麼做, 以及其結果又會如"
"何."

#: cclib/cc-admin.php:275 cclib/cc-contest-admin.inc:219
msgid "Must be characters and numbers, no more than 25"
msgstr "一定要是字母跟數字的組合, 而且不能超過 25 個字"

#: cclib/cc-admin.php:282
msgid "That virtual root already exists"
msgstr "這個虛擬站台已經存在了"

#: cclib/cc-admin.php:336
msgid "Save Configuration"
msgstr "儲存組態"

#: cclib/cc-admin.php:337
msgid "Just be careful what you do here, it's easy to 'break the site'"
msgstr "請留意在此的作為, 一不小心就會把站台 '弄爛'"

#: cclib/cc-admin.php:404
msgid "These settings affect the entire site"
msgstr "這些設定都會影響到整個站台"

#: cclib/cc-admin.php:427
msgid "Edit the settings for virtual root: "
msgstr "編輯虛擬站台的設定: "

#: cclib/cc-admin.php:430
msgid ""
"Some of these settings may have been over written in other virtual roots"
msgstr "下列這些設定中, 有一些可能已經被其他虛擬站台所推翻了"

#: cclib/cc-admin.php:444
msgid "This setting over writes the main site's values"
msgstr "下列這些設定推翻了主站台的設定值"

#: cclib/cc-admin.php:456 cclib/cc-admin.php:713
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#: cclib/cc-admin.php:457
msgid "Global settings"
msgstr "全域設定"

#: cclib/cc-admin.php:463
msgid "Virtual Root Settings"
msgstr "虛擬站台設定"

#: cclib/cc-admin.php:464
msgid "Virtual Root settings"
msgstr "虛擬站台設定"

#: cclib/cc-admin.php:519
msgid "Edit Raw Configuation Data"
msgstr "編輯原始的組態資料"

#: cclib/cc-admin.php:538
msgid "Configuration Changes Saved"
msgstr "組態的變更已儲存"

#: cclib/cc-admin.php:551
msgid "Create New Virtual Root"
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: cclib/cc-admin.php:602
msgid ""
"In order to enable Rewrite rules ('pretty URLs'), you must include the "
"following lines in your Apache configuration (virtual host or .htaccess): \n"
msgstr ""
"為了要能啟用 Rewrite 規則 ('美觀的網址'), 你得將下列這幾列指令放進 Apache 的"
"組態檔 (虛擬站台或 .htaccess) 中: \n"

#: cclib/cc-admin.php:615
msgid "World can access (0777)"
msgstr "全世界都可以存取 (0777)"

#: cclib/cc-admin.php:616
msgid "Owners and group only (0775)"
msgstr "只有擁有者和同群組的使用者可以存取 (0775)"

#: cclib/cc-admin.php:617
msgid "Owners only (0755)"
msgstr "只有擁有者可以存取 (0755)"

#: cclib/cc-admin.php:621
msgid ""
"This is the name used to set cookies on the client machine. Recommend  to "
"leave this blank unless you are having problems."
msgstr ""
"這是用來設定用戶端 cookie 的名稱. 除非遭遇了甚麼問題, 否則建議留空不填."

#: cclib/cc-admin.php:627
msgid "Default File Permissions"
msgstr "預設的檔案權限"

#: cclib/cc-admin.php:629
msgid ""
"chmod() access mask to use when writing new files. Do not edit this unless "
"you understand UNIX permissions, Apache, PHP CGI mode, etc. Changing this "
"value will affect future writes."
msgstr ""
"寫入新檔案時要使用的 chmod() 存取遮罩. 除非你瞭解 UNIX 權限, Apache, PHP CGI "
"模式等, 否則請不要編輯這個設定. 這個設定值變更後將會影響所有未來寫入的檔案."

#: cclib/cc-admin.php:642
msgid "Use URL Rewrite Rules"
msgstr "使用網址 Rewrite 規則"

#: cclib/cc-admin.php:644
msgid "Check this if you want to use mod_rewrite for 'pretty' URLs."
msgstr "如果你想要用 mod_rewrite 來 '美化' 網址的話, 請核選此處."

#: cclib/cc-admin.php:664
msgid "Help on configuring the site"
msgstr "關於組態站台的說明"

#: cclib/cc-admin.php:671
msgid "Create a new virtual root"
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: cclib/cc-admin.php:678
msgid "Cookies, ban message, admin email, 3rd party add ins, etc."
msgstr "Cookies, 取締訊息, 管理員電子郵件, 第三方附加元件等."

#: cclib/cc-admin.php:690
msgid "Style sheets, admins, home page, etc."
msgstr "樣式表, 管理員, 首頁等."

#: cclib/cc-admin.php:707
msgid "Manage Site"
msgstr "管理站台"

#: cclib/cc-admin.php:724 cclib/cc-contest-admin.inc:543
#: cclib/cc-login.php:545 cclib/cc-mediahost.php:503 cclib/cc-tags.inc:626
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-admin.php:743
msgid "Joint virtual root and global settings menu"
msgstr ""

#: cclib/cc-admin.php:747
msgid "Global settings menu"
msgstr "全域設定選單"

#: cclib/cc-admin.php:751
msgid "Virtual root settings menu"
msgstr "虛擬站台設定選單"

#: cclib/cc-admin.php:755
msgid "Raw config editing"
msgstr "原始組態編輯"

#: cclib/cc-admin.php:759
msgid "Display form to create a new virtual root"
msgstr "顯示表單以建立新的虛擬站台"

#: cclib/cc-admin.php:769
msgid "Global Site Setup"
msgstr "全域站台設定"

#: cclib/cc-admin.php:783
msgid "Edit Settings:"
msgstr "編輯設定:"

#: cclib/cc-admin.php:801
msgid "Saving Configuration"
msgstr "正在儲存組態"

#: cclib/cc-admin.php:816 cclib/cc-contest-admin.inc:638 cclib/cc-tags.inc:698
msgid "Changes Saved"
msgstr "變更已儲存"

#: cclib/cc-api.php:329
#, fuzzy
msgid "Display header info for site"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-api.php:332
msgid "Search pool for sources"
msgstr ""

#: cclib/cc-api.php:334
#, fuzzy
msgid "Display info for file"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-api.php:336
#, fuzzy
msgid "Notification this pool has been sampled remotely"
msgstr "通知書偏好已更新"

#: cclib/cc-api.php:342
#, fuzzy
msgid "Display version info for site"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-ban.php:75
msgid "Moderation email notificaiton sent"
msgstr "管理通知書已寄出"

#: cclib/cc-ban.php:180
msgid "Ban/unban an upload"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:54
msgid "Friendly Name"
msgstr "綽號"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:56
msgid "This is the one people actually see"
msgstr "這是人們實際上會看到的稱呼"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:67 cclib/cc-submit.php:65
msgid "Logo"
msgstr "圖示"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:68 cclib/cc-submit.php:67
msgid "Image file"
msgstr "圖片檔"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:73
msgid "Contest is Online"
msgstr "競賽上線了"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:74
msgid "Uncheck this to hide contest"
msgstr "取消這個核選框以隱藏競賽"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:81
msgid "Sources Available"
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:82
#, fuzzy
msgid "Sources are made visible after this date"
msgstr "這個日期/時間之後將接受送件"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:88
#, fuzzy
msgid "Entries Accepted"
msgstr "項目"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:89
msgid "Entries are accepted after this date/time"
msgstr "這個日期/時間之後將接受送件"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:95
msgid "Contest Deadline"
msgstr "競賽截止日期"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:96
msgid "Entries are not accepted after this date/time"
msgstr "這個日期/時間之後將不再接受送件"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:131
msgid "Current Server Time"
msgstr "目前的系統時間"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:166 cclib/cc-pools-forms.php:50
msgid "Internal Name"
msgstr "內部名稱"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:168
msgid "Letters and numbers only, 25 or less"
msgstr "只能用字母跟數字, 而且不能超過 25 個字"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:225
msgid "Name already exists"
msgstr "這個名稱已存在"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:251
msgid "Submit Contest Changes"
msgstr "送出競賽變更"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:274
msgid "Source Type:"
msgstr "來源類別:"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:280
msgid "Main Remix Material"
msgstr "主要的重混素材"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:282
msgid "Sample (loop, layer, fragment, etc.)"
msgstr "取樣 (重複的旋律, 圖層, 片段等)"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:354
#, php-format
msgid ""
"Contest Admin Page\n"
"::Things you might want to do now that your contest is in the system...\n"
"::Upload special files\n"
"::Upload special files for the contest like pages, rules, etc. Click on Add "
"Files tab above.\n"
"::Assign navigation tabs\n"
"::Assign navigation tabs to files, rename, remove tabs. Do that %shere%s. \n"
"::Edit the Banner\n"
"::Change the banner and other page content %shere%s. \n"
"::Edit Submit Files\n"
"::Edit the Submit Form %shere%s\n"
"::Submit Sources\n"
"::You should create a user that represents the contest source rather than "
"having the sources look like they came from a site administrator.\n"
"::Pick a login name for the source provider user.\n"
"::Add that login name as an administrator %shere%s \n"
"::Log out, and then register the user.\n"
"::Log in as that user and come back to this screen.\n"
"::Submit Sources as that user so users will see the sources as coming from "
"them."
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:409
msgid "Create Contest"
msgstr "建立競賽"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:473
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Entry Form"
msgstr "編輯討論區"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:474
#, fuzzy, php-format
msgid "Submit a %s Entry"
msgstr "上傳項目"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:476
#, php-format
msgid ""
"Use this form to enter the %s. Please make \n"
"                                         sure you've read and understood the "
"contest rules."
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:483
#, php-format
msgid ""
"This form is only for the %s. Do not use form for any other \n"
"                                kind of upload. Please make sure you've read "
"and understood the \n"
"                                contest rules."
msgstr ""

#: cclib/cc-contest-admin.inc:508
msgid "About"
msgstr "關於"

# VAR
#: cclib/cc-contest-admin.inc:509
msgid "Home for "
msgstr "首頁: "

#: cclib/cc-contest-admin.inc:515
msgid "Winners"
msgstr "贏家"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:516
msgid "...and the winner is..."
msgstr "... 而獲勝的是 ..."

#: cclib/cc-contest-admin.inc:522
msgid "Sources"
msgstr "來源"

# VAR
#: cclib/cc-contest-admin.inc:523
msgid "Download Source Material for "
msgstr "下載此作品的原始素材: "

#: cclib/cc-contest-admin.inc:529
msgid "Entries"
msgstr "項目"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:530 cclib/cc-navigator-admin.inc:485
msgid "See recently uploaded originals"
msgstr "檢視最近上傳的原創作品"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:536
msgid "Submit Entry"
msgstr "上傳項目"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:537
#, php-format
msgid "Submit an entry in the %s contest"
msgstr "送出參賽項目至 %s 競賽"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:544
msgid "Admin the contest"
msgstr "管理競賽"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:553
msgid "Admin Home"
msgstr "管理功能首頁"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:554
msgid "Main admin screen"
msgstr "主管理畫面"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:561
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:562
msgid "Edit contest properties"
msgstr "編輯競賽屬性"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:569
#, php-format
msgid "Submit sources for the %s contest"
msgstr "送出給 %s 競賽使用的原始素材"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:576
msgid "Manage system files"
msgstr "管理系統檔案"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:608
msgid "Not Implemented"
msgstr "這個功能還沒做出來"

#: cclib/cc-contest-admin.inc:678
msgid "Upload succeeded"
msgstr "上傳成功了"

#: cclib/cc-contest-dep.inc:78
msgid "Browse Contests"
msgstr "競賽一覽"

#: cclib/cc-contest-dep.inc:116
msgid "This contest does not support online voting"
msgstr "本競賽不接受線上票選"

#: cclib/cc-contest-dep.inc:156
msgid "Voting will open after submission period has ended"
msgstr "票選活動將於參選作品截止後舉辦"

#: cclib/cc-contest-dep.inc:163
msgid "Poll Results"
msgstr "票選結果"

#: cclib/cc-contest-dep.inc:173
msgid "Voting is only open to registered users"
msgstr "已註冊的使用者才有票選權"

#: cclib/cc-contest-dep.inc:176
msgid "Results will be shown here after the voting period is closed"
msgstr "票選結束後將在此公布結果"

#: cclib/cc-contest-table.inc:274
msgid " is currently open and taking submissions."
msgstr " 舉辦中, 目前接受作品參選."

#: cclib/cc-contest-table.inc:278
msgid "Submissions allowed until: "
msgstr "參選作品截止收件時間: "

#: cclib/cc-contest-table.inc:288
msgid "(Only logged in users can submit entries.)"
msgstr "(只有登入系統的使用者才能上傳作品.)"

#: cclib/cc-contest-table.inc:298
msgid " is not taking submissions any more."
msgstr " 不再接受任何作品參選了."

#: cclib/cc-contest-table.inc:302
msgid "Submissions stopped after: "
msgstr "參選作品即將於截止於: "

#: cclib/cc-contest-table.inc:313
#, fuzzy
msgid " is not taking submissions yet."
msgstr " 不再接受任何作品參選了."

#: cclib/cc-contest-table.inc:317
#, fuzzy
msgid "Submissions starts after: "
msgstr "參選作品即將於截止於: "

#: cclib/cc-contest-table.inc:329
msgid "Voting is open until "
msgstr "票選時間開放至 "

#: cclib/cc-contest.inc:119
#, php-format
msgid "Submit to: '%s'"
msgstr "上傳至: '%s'"

#: cclib/cc-contest.inc:199
#, php-format
msgid "Your upload has been entered in '%s'"
msgstr "您所上傳的檔案已經進入了 '%s'"

#: cclib/cc-contest.inc:370
msgid "Display contest entry form"
msgstr "顯示競賽項目表單"

#: cclib/cc-contest.inc:372
msgid "Display contest source upload form"
msgstr "顯示競賽項目素材上傳表單"

#: cclib/cc-contest.inc:374
msgid "Display new contest form"
msgstr "顯示新的競賽表單"

#: cclib/cc-contest.inc:376
msgid "Display contest properties form"
msgstr "顯示競賽屬性表單"

#: cclib/cc-contest.inc:378
msgid "Display admin contest forms"
msgstr "顯示管理競賽表單"

#: cclib/cc-database.php:110
msgid "Internal error, contact the admin"
msgstr "內部錯誤, 請聯繫管理員"

#: cclib/cc-db-admin.php:50
msgid "mysql Database Name"
msgstr "MySQL 資料庫名稱"

#: cclib/cc-db-admin.php:55
msgid "Location of Server "
msgstr "伺服器位址"

#: cclib/cc-db-admin.php:56
msgid "Typically \"localhost\""
msgstr "通常就是 \"localhost\""

#: cclib/cc-db-admin.php:61
msgid "mysql User Name"
msgstr "MySQL 使用者名稱"

#: cclib/cc-db-admin.php:62
msgid "This is the name used to connect to the mysql database."
msgstr "這是用來連線到 MySQL 資料庫的使用者名稱."

#: cclib/cc-db-admin.php:67
msgid "mysql User Password"
msgstr "MySQL 使用者密碼"

#: cclib/cc-db-admin.php:68
msgid "This is the password used to connect to the mysql database."
msgstr "這是用來連線到 MySQL 資料庫的使用者密碼."

#: cclib/cc-db-admin.php:104
msgid "Database Configuration"
msgstr "資料庫組態"

#: cclib/cc-db-admin.php:145
#, php-format
msgid "Database configuration saved to %s (%04o)"
msgstr "資料庫組態已儲存至 %s (%04o)"

#: cclib/cc-debug.php:171
msgid "No stack trace in this vesion of php"
msgstr "這一版的 PHP 沒有堆疊追蹤"

#: cclib/cc-defines-access.php:84
#, fuzzy
msgid "Playlists"
msgstr "播放"

#: cclib/cc-defines-access.php:85
msgid "API"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:86
#, fuzzy
msgid "Ed Picks"
msgstr "精選"

#: cclib/cc-defines-access.php:87
msgid "Feeds"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:88
#, fuzzy
msgid "File API"
msgstr "檔案"

#: cclib/cc-defines-access.php:89 cclib/cc-mediahost.php:46
#: cclib/cc-search.php:56
msgid "Uploads"
msgstr "已上傳的檔案"

#: cclib/cc-defines-access.php:90 cclib/cc-submit.php:507
msgid "Submit Forms"
msgstr "上傳表單"

#: cclib/cc-defines-access.php:91
#, fuzzy
msgid "Render"
msgstr "重新命名"

#: cclib/cc-defines-access.php:94
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: cclib/cc-defines-access.php:95 cclib/cc-pools-ui.php:475
#, fuzzy
msgid "Sample Pools"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-defines-access.php:96
#, fuzzy
msgid "Ratings/Reviews"
msgstr "評分"

#: cclib/cc-defines-access.php:98
msgid "Folksonomy Tags"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:99
#, fuzzy
msgid "Navigator Tabs"
msgstr "編輯導覽頁籤:"

#: cclib/cc-defines-access.php:100
msgid "Viewfile"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:101
msgid "Misc. Admin Commands"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:102
#, fuzzy
msgid "Contests"
msgstr "競賽開放時間"

#: cclib/cc-defines-access.php:103 cclib/cc-navigator-admin.inc:146
msgid "Query"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:104
#, fuzzy
msgid "Site Admin"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-defines-access.php:111
#, fuzzy
msgid "Registered users"
msgstr "已註冊的使用者"

#: cclib/cc-defines-access.php:112 cclib/cc-menu-admin.inc:110
#, fuzzy
msgid "Anonymous users only"
msgstr "匿名使用者"

#: cclib/cc-defines-access.php:114
msgid "Admin/Moderators"
msgstr ""

#: cclib/cc-defines-access.php:115
msgid "Super admins"
msgstr ""

#: cclib/cc-editorials.inc:49 cclib/cc-ratings-admin.inc:429
msgid "Reviewer"
msgstr "迴響者"

#: cclib/cc-editorials.php:54
msgid "Editors' Picks"
msgstr "編輯精選"

#: cclib/cc-editorials.php:80
msgid "Invalid path"
msgstr "無效的路徑"

#: cclib/cc-editorials.php:84
msgid "Edit Editorial"
msgstr "編輯評論"

#: cclib/cc-editorials.php:147
#, php-format
msgid "Editorial saved. See <a href=\"%s\">here</a> for results."
msgstr "評論已儲存. 結果請見<a href=\"%s\">此</a>."

#: cclib/cc-editorials.php:211
msgid "Editorial"
msgstr "評論"

#: cclib/cc-editorials.php:252
msgid "Display submit editorial form"
msgstr ""

#: cclib/cc-editorials.php:254
msgid "Display ed picks"
msgstr ""

#: cclib/cc-editorials.php:270
msgid "Editorial staff"
msgstr "編輯群"

#: cclib/cc-editorials.php:271
msgid "Comma separated list of login names for users with Editorial privelages"
msgstr "要給予編輯群權限的使用者登入名稱清單, 以逗號分隔"

#: cclib/cc-events.php:453
#, fuzzy
msgid "Can't find module"
msgstr "找不到這個使用者名稱"

#: cclib/cc-feed.php:139
msgid "Feed Caching"
msgstr "源料快取"

#: cclib/cc-feed.php:141
msgid "Feed caching can optimize replies for feed requests"
msgstr "源料快取可以讓源料請求的回應最佳化"

#: cclib/cc-feed.php:179 cclib/cc-user-page.php:123 cclib/cc-user.inc:560
#, php-format
msgid "Remixes of %s"
msgstr "%s 的重混作品"

# VAR
#: cclib/cc-feed.php:181 cclib/cc-user-page.php:124 cclib/cc-user.inc:561
#, fuzzy, php-format
msgid "Remixed by %s"
msgstr "被此使用者取樣: "

#: cclib/cc-feed.php:404
#, php-format
msgid "Could not open folder \"%s\""
msgstr "無法開啟資料夾 \"%s\""

#: cclib/cc-feed.php:413
#, php-format
msgid "Could not open \"%s\""
msgstr "無法開啟 \"%s\""

#: cclib/cc-feed.php:663
msgid "Syndicate"
msgstr ""

#: cclib/cc-feeds-atom.php:82 cclib/cc-feeds-rss.php:152
#: cclib/cc-feeds-rss.php:156
msgid "Feed generator RSS Podcast"
msgstr ""

#: cclib/cc-feeds-rss.php:57
msgid "Podcast this page"
msgstr ""

#: cclib/cc-feeds-rss.php:88
#, fuzzy, php-format
msgid "Podcast for %s"
msgstr "密碼"

#: cclib/cc-feeds-rss.php:148
msgid "Feed generator RSS"
msgstr ""

#: cclib/cc-filerename-admin.inc:53 cclib/cc-filetagger-admin.inc:59
#, fuzzy
msgid "Site name"
msgstr "串流"

#: cclib/cc-filerename-admin.inc:71
msgid "Replace space with '_'"
msgstr ""

#: cclib/cc-filerename.php:75
msgid "Show admin file renaming"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:52
msgid "Save File Properties"
msgstr "儲存檔案屬性"

#: cclib/cc-files.php:88
msgid "Update the list of files used by this upload"
msgstr "更新這項作品所用到的檔案清單"

#: cclib/cc-files.php:98
msgid "Manage the 'I Sampled This' List"
msgstr "管理 '我由此取樣' 清單"

#: cclib/cc-files.php:99
msgid "Update the list of sources used by this upload"
msgstr "更新這項作品所用到的原始著作清單"

#: cclib/cc-files.php:101 cclib/cc-mediahost.php:475
msgid "Manage Remixes"
msgstr "管理重混作品"

#: cclib/cc-files.php:173 cclib/cc-files.php:211
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: cclib/cc-files.php:174 cclib/cc-files.php:212
msgid "(e.g. 'lofi', 'hires') Leave blank to use default"
msgstr "(例如 'lofi', 'hires') 留空不填的話就是採用預設值"

# VAR
#: cclib/cc-files.php:237
msgid "Manage files for: "
msgstr "管理檔案: "

#: cclib/cc-files.php:249
#, php-format
msgid "This is where you add or replace files associated with '%s'"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:250
msgid ""
"Use this screen to upload associated files. Common reasons to upload "
"multiple files:"
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:252
msgid ""
"There are multiple resolutions of the main file (different bit rates, aspect "
"ratios, etc.)."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:253
msgid ""
"There are multiple formats of the same file (e.g. mp3, ogg, wma, etc. for "
"audio)."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:254
msgid ""
"There are samples associated with the upload such as solo tracks or layers."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:255
msgid ""
"There are streamable audio or image previews for an archive (e.g. ZIP) "
"upload."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:258
msgid ""
"HINT: Use the 'Nickname' to distinguish between different uploads (e.g. "
"'LoRes', 'Hires', etc.) The default value is based on the file format "
"(extension)."
msgstr ""

#: cclib/cc-files.php:259
msgid ""
"HINT: The file at the top of the list is used for all default streaming and "
"podcasting commands."
msgstr ""

# VAR
#: cclib/cc-files.php:284 cclib/cc-files.php:357
#, fuzzy
msgid "Edit Properties: "
msgstr "編輯屬性: "

#: cclib/cc-files.php:296
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved (see %s)"
msgstr "變更已儲存"

#: cclib/cc-files.php:296
#, fuzzy
msgid "results"
msgstr "搜尋結果"

#: cclib/cc-files.php:359
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved, see %s."
msgstr "變更已儲存"

#: cclib/cc-files.php:359
#, fuzzy
msgid "page"
msgstr "圖片"

#: cclib/cc-files.php:363
#, fuzzy, php-format
msgid "Or, go back to <a href=\"%s\">Manage Files</a>."
msgstr " 或回到<a href=\"%s\">管理檔案</a>畫面"

#: cclib/cc-files.php:382
#, php-format
msgid "Delete File '%s'"
msgstr "刪除 '%s' 檔案"

#: cclib/cc-files.php:404
#, php-format
msgid "Replace '%s'"
msgstr "取代 '%s'"

#: cclib/cc-files.php:448
#, php-format
msgid "Nickname for '%s'"
msgstr "'%s' 的暱稱"

#: cclib/cc-files.php:480
#, php-format
msgid "Add File to '%s'"
msgstr "新增檔案至 '%s'"

# VAR
#: cclib/cc-files.php:554
#, fuzzy
msgid "Show \"Manage Files\" form"
msgstr "管理檔案: "

#: cclib/cc-filetagger.php:206
msgid "Configure how to tag ID3 compatible files (e.g. MP3s)"
msgstr ""

#: cclib/cc-filetagger.php:223
msgid "Display ID3 configuration form"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:183
#, fuzzy
msgid "File type is not allowed"
msgstr "檔案並未完全上傳"

#: cclib/cc-fileverify.php:195
msgid "Unknown data format"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:203
#, fuzzy
msgid "File can not be verified"
msgstr "這個動作將無可挽回..."

#: cclib/cc-fileverify.php:271
msgid "File Formats"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:274
msgid "Pick which file formats are allowed to be uploaded"
msgstr ""

#: cclib/cc-fileverify.php:299
msgid "Edit Allowable File Formats"
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:82
msgid "Submit"
msgstr "上傳"

#: cclib/cc-form.php:892
#, fuzzy, php-format
msgid "This can not be longer then %s characters"
msgstr " 一定要少於 25 個字"

#: cclib/cc-form.php:1143
#, fuzzy
msgid "This must be at least 5 characters."
msgstr "至少要有五個字"

#: cclib/cc-form.php:1148
msgid "This must be letters or numbers."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:1200
#, fuzzy
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "管理員的電子郵件地址"

#: cclib/cc-form.php:1469
#, fuzzy
msgid "The date is out of range."
msgstr "日期超出範圍"

#: cclib/cc-form.php:1477
#, fuzzy
msgid "This is not a valid date."
msgstr "不是有效的日期"

#: cclib/cc-form.php:1518
#, fuzzy
msgid "This file or directory does not exist."
msgstr "這個檔案或目錄並不存在"

#: cclib/cc-form.php:1569
#, fuzzy
msgid "This does match a proper pattern."
msgstr "符合適當的樣子"

#: cclib/cc-form.php:1984
#, fuzzy
msgid "Delete this image"
msgstr "是否要刪除 \"%s\" ?"

#: cclib/cc-form.php:2018
msgid "This file does not appear to be an image."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2034
msgid "The image size could not be determined."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2039
msgid "The image must be no larger than 93px x 93px."
msgstr ""

#: cclib/cc-form.php:2088 cclib/cc-form.php:2090
#, fuzzy
msgid "The file is too big."
msgstr "檔案太大了"

#: cclib/cc-form.php:2092
#, fuzzy
msgid "The file was not fully uploaded."
msgstr "檔案並未完全上傳"

#: cclib/cc-form.php:2094
msgid "Missing file name"
msgstr "檔名遺失了"

#: cclib/cc-form.php:2201
msgid "Upload in progress"
msgstr "正在上傳中"

#: cclib/cc-form.php:2203
msgid "This might take a while..."
msgstr "這可能會花上一些時間..."

#: cclib/cc-form.php:2204
#, fuzzy
msgid ""
"Do not close your browser or click on any links. Doing this might cancel "
"your upload."
msgstr "請不要關閉你的瀏覽器或點任何的連結, 否則上傳將被取消 (!)"

#: cclib/cc-getid3.php:57 cclib/cc-getid3.php:74
#, fuzzy
msgid "GetID3 library integration is not properly installed:"
msgstr "未啟用評論整合系統"

#: cclib/cc-getid3.php:57
#, fuzzy
msgid "The path does not exist"
msgstr "這個檔案或目錄並不存在"

#: cclib/cc-getid3.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "Click here%s to edit configuration"
msgstr "請按 %shere%s 寄信給整群使用者."

#: cclib/cc-getid3.php:63
msgid "Please ask the site administrator to correct this."
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:74
msgid "Please ask the site administrator to configure properly."
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:144 cclib/cc-getid3.php:150 cclib/cc-getid3.php:156
#: cclib/cc-getid3.php:162 cclib/cc-getid3.php:168 cclib/cc-getid3.php:174
#: cclib/cc-getid3.php:180 cclib/cc-getid3.php:186 cclib/cc-getid3.php:192
#, fuzzy
msgid "Audio"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-getid3.php:204 cclib/cc-getid3.php:210 cclib/cc-getid3.php:216
#: cclib/cc-getid3.php:222 cclib/cc-getid3.php:262
msgid "Video"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:228 cclib/cc-getid3.php:234 cclib/cc-getid3.php:240
#: cclib/cc-getid3.php:246 cclib/cc-getid3.php:255 cclib/cc-user-admin.php:46
#: cclib/cc-user.inc:222
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: cclib/cc-getid3.php:274 cclib/cc-getid3.php:298
msgid "Path to GetID3 Library"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:276 cclib/cc-getid3.php:300
msgid "Local server path to library (e.g. /usrer/lib/getid3/getid3)"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:293
msgid "GetID3 File Verify Enabled"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:304
msgid "Tag ID3v1"
msgstr ""

#: cclib/cc-getid3.php:305
msgid "Tag old style v1 tags as well as v2"
msgstr ""

#: cclib/cc-language.inc:57
msgid "Default Locale Preference:"
msgstr "預設的介面語系偏好:"

#: cclib/cc-language.inc:65 cclib/cc-user.inc:246
msgid "Default Language:"
msgstr "預設語言:"

#: cclib/cc-language.inc:77
msgid "Allow User to Set Language:"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: cclib/cc-language.inc:83
msgid ""
"Select the default locale preference and a default language and the system "
"will try to translate menus, navigation tabs and anything else you might "
"have customized. If the translation system does recognize the terms used, "
"those menu items and navigation tabs will not change."
msgstr ""
"選擇預設的介面語系偏好及預設的語言後, 系統將會試著把選單, 導覽標籤和任何你可 "
"能已經自訂過的東西翻譯成你指定的語言. 如果翻譯系統無法處理任何術語時, 那麼那 "
"些選單項目及導覽標籤都將維持不變."

#: cclib/cc-language.inc:84
msgid ""
"The Locale Preference is a specific folder that contains specific language "
"translations. The default is a folder of the same name. Inside these folders "
"are the specific language translations."
msgstr ""
"所謂的介面語系偏好乃是個含有特定語言翻譯的資料夾. 預設就是一個叫 default 的"
"資 料夾, 其中並含有許多特定的語言翻譯."

#: cclib/cc-language.inc:85
msgid ""
"To create a specific translation, please copy the default folder with a "
"unique name, and then select it as your Default Locale Preference. Then, "
"edit the .po files in specific language folders for customization."
msgstr ""
"如果你想建立特定的翻譯, 請先將預設的 default 資料夾複製成另一個名稱, 然後在"
"預 設介面語系偏好中選擇這個新的資料夾. 接著, 再編輯特定語言資料夾中的 .po 檔"
"案, 以符合你的需求."

#: cclib/cc-language.inc:90
#, fuzzy
msgid ""
"Language support requires that the PHP 'gettext' module be enabled on your "
"PHP installation. Please consult your system administrator."
msgstr "語言支援需要在 PHP 中啟用 'get_text' 模組. 請詢問你的系統管理員."

#: cclib/cc-language.inc:109 cclib/cc-language.inc:137
msgid "Language Support"
msgstr "語言支援"

#: cclib/cc-language.inc:138
msgid "Language support options saved."
msgstr "語言支援選項已儲存."

#: cclib/cc-language.inc:149
msgid "Diagnostic"
msgstr "診斷"

#: cclib/cc-language.inc:171
msgid "Configure Language use"
msgstr "調整要使用的介面語言"

# VAR
#: cclib/cc-language.inc:188
#, fuzzy
msgid "Show language admin form"
msgstr "管理檔案: "

#: cclib/cc-language.php:363
msgid "default"
msgstr "預設"

#: cclib/cc-language.php:365
msgid "autodetect"
msgstr "自動偵測"

#: cclib/cc-license.inc:64
#, fuzzy
msgid "Enabled:"
msgstr "評論"

#: cclib/cc-license.inc:95
#, fuzzy
msgid "License URL"
msgstr "授權"

#: cclib/cc-license.inc:96
#, fuzzy
msgid "License name"
msgstr "授權"

#: cclib/cc-license.inc:147 cclib/cc-upload-forms.php:161
msgid "License"
msgstr "授權"

#: cclib/cc-license.inc:150
msgid "Pick which licenses a user is allowed to select from"
msgstr ""

#: cclib/cc-license.inc:161
#, fuzzy
msgid "Configure Licenses"
msgstr "調整要使用的介面語言"

#: cclib/cc-license.inc:180
#, fuzzy
msgid "Licenses Updated"
msgstr "授權"

# VAR
#: cclib/cc-license.inc:193
#, fuzzy
msgid "Show admin license form"
msgstr "管理檔案: "

#: cclib/cc-lics-install.php:48
msgid ""
"<strong>Attribution</strong>: People can copy, distribute, perform, display, "
"transform and make money from your work for any purpose as long they give "
"you credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:60
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial</strong>: People can copy, distribute, "
"perform, display and transform your work for any purpose as long they give "
"you credit (attribution). People may <i>not</i> use your work for commercial "
"purposes."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:72
msgid ""
"<strong>Attribution Share Alike</strong>: People can copy, distribute, "
"perform, display, transform and make money from your work for any purpose as "
"long they give you credit (attribution). If someone  alters, transforms, or "
"builds upon this work, they have to distribute the resulting work under this "
"same license."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:84
msgid ""
"<strong>Attribution NoDerivatives</strong>: People can copy, distribute, "
"perform, and display your work \"as is\" (without changes) for any purpose "
"(e.g. file sharing) as long they give you credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:96
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial Share-Alike</strong>: People can copy, "
"distribute, perform, display, transform your work for <b>non commercial "
"purposes only</b> as long they give you credit (attribution). If someone  "
"alters, transforms, or builds upon this work, they have to distribute the "
"resulting work under this same license."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:108
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial No Derivatives</strong>: People can copy, "
"distribute, perform, display, your work \"as is\" (without modifcations) for "
"<b>non commercial purposes only</b> as long they give you credit "
"(attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:134
msgid ""
"<strong>Attribution</strong> 3.0: People can copy, distribute, perform, "
"display, transform and make money from your work for any purpose as long "
"they give you credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:146
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial</strong>  3.0: People can copy, "
"distribute, perform, display and transform your work for any purpose as long "
"they give you credit (attribution). People may <i>not</i> use your work for "
"commercial purposes."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:158
msgid ""
"<strong>Attribution Share Alike</strong>  3.0: People can copy, distribute, "
"perform, display, transform and make money from your work for any purpose as "
"long they give you credit (attribution). If someone  alters, transforms, or "
"builds upon this work, they have to distribute the resulting work under this "
"same license."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:170
msgid ""
"<strong>Attribution NoDerivatives</strong>  3.0: People can copy, "
"distribute, perform, and display your work \"as is\" (without changes) for "
"any purpose (e.g. file sharing) as long they give you credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:182
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial Share-Alike</strong>  3.0: People can "
"copy, distribute, perform, display, transform your work for <b>non "
"commercial purposes only</b> as long they give you credit (attribution). If "
"someone  alters, transforms, or builds upon this work, they have to "
"distribute the resulting work under this same license."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:194
msgid ""
"<strong>Attribution Noncommercial No Derivatives</strong>  3.0: People can "
"copy, distribute, perform, display, your work \"as is\" (without "
"modifcations) for <b>non commercial purposes only</b> as long they give you "
"credit (attribution)."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:206
msgid ""
"<strong>Sampling</strong>: People can take and transform <strong>pieces</"
"strong> of your work for any purpose other than advertising, which is "
"prohibited. Copying and distribution of the <strong>entire work</strong> is "
"also prohibited."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:218
msgid ""
"<strong>Sampling Plus</strong>: People can take and transform "
"<strong>pieces</strong> of your work for any purpose other than advertising, "
"which is prohibited. <strong>Noncommercial</strong> copying and distribution "
"(like file-sharing) of the <strong>entire work</strong> are also allowed. "
"Hence, \"<strong>plus</strong>\"."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:230
msgid ""
"<strong>Noncommercial Sampling Plus</strong>: People can take and transform "
"<strong>pieces</strong> of your work for <strong>noncommercial</strong> "
"purposes only. <strong>Noncommercial</strong> copying and distribution (like "
"file-sharing) of the <strong>entire work</strong> are also allowed."
msgstr ""

#: cclib/cc-lics-install.php:242
msgid ""
"<strong>Public Domain</strong>: This choice suggests you want to dedicate "
"your work to the public domain, the commons of information and expression "
"where <strong>nothing is owned and all is permitted</strong>. The Public "
"Domain Dedication is not a license. By using it, you do not simply carve out "
"exceptions to your copyright; you grant your entire copyright to the public "
"without condition. This grant is <strong>permanent and irreversible</strong>."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:49 cclib/cc-login.php:184 cclib/cc-login.php:240
#: cclib/cc-user-admin.php:80 cclib/cc-user-admin.php:119
msgid "Login Name"
msgstr "登入名稱"

#: cclib/cc-login.php:51
#, fuzzy
msgid ""
"This must consist of letters, numbers or underscores (_) and be no longer "
"than 25 characters."
msgstr "一定要是英文字母, 數字或底線 (_), 而且不能多於 25 個字"

#: cclib/cc-login.php:54 cclib/cc-user.inc:216
msgid "e-mail"
msgstr "電子郵件"

#: cclib/cc-login.php:56
msgid ""
"This address will never show on the site. It is required for creating a new "
"account and for password recovery in case you forget your private password."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:66 cclib/cc-login.php:189 cclib/cc-user.inc:211
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: cclib/cc-login.php:68
#, fuzzy
msgid "This must be at least 5 characters long."
msgstr "至少要有五個字"

#: cclib/cc-login.php:91 cclib/cc-login.php:212
msgid "Lost Password?"
msgstr "遺失密碼了嗎?"

#: cclib/cc-login.php:95 cclib/cc-login.php:202 cclib/cc-login.php:216
#: cclib/cc-login.php:247
msgid "Click Here"
msgstr "按這裡"

#: cclib/cc-login.php:101 cclib/cc-login.php:299
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: cclib/cc-login.php:136
#, fuzzy
msgid "This must letters, numbers or underscores (_)"
msgstr " 只能有字母, 數字和底線 (_)"

#: cclib/cc-login.php:142
#, fuzzy
msgid "This must be less than 25 characters."
msgstr " 一定要少於 25 個字"

#: cclib/cc-login.php:158
#, fuzzy
msgid "That username is already in use or is reserved by the system."
msgstr "這個使用者名稱已經有人用了, 不然就是被系統保留了"

#: cclib/cc-login.php:194
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: cclib/cc-login.php:199 cclib/cc-login.php:245
msgid "New User?"
msgstr "新的使用者嗎?"

#: cclib/cc-login.php:222 cclib/cc-login.php:308 cclib/cc-login.php:467
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: cclib/cc-login.php:252
msgid "Retrieve Password"
msgstr "取回密碼"

#: cclib/cc-login.php:274
#, fuzzy
msgid "Registration Confirmation"
msgstr "正在儲存組態"

#: cclib/cc-login.php:275
msgid "What type of registrations confirmation should the system use."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:280
msgid "Send user email with new password"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:282
msgid "Send admin email to confirm new login information"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:284
msgid "On screen confirm (no emails used)"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:328
msgid "Show register form"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:330
msgid "Show login form"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:332
msgid "Logout current user"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:334
msgid "Show lost password form"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:346
msgid "Create A New Account"
msgstr "建立新的帳號"

#: cclib/cc-login.php:348
msgid "This site requires cookies to be enabled in your browser"
msgstr "本站需要您在瀏覽器中啟用 cookies 功能才得以運作"

#: cclib/cc-login.php:393
msgid "A new account has been requested by:"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:393
#, fuzzy
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: cclib/cc-login.php:394
msgid "from IP:"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:399
msgid "You are receiving this email because you requested a new account."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:403
msgid "New Account Registration"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:434
msgid "You are now logged out"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:435
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: cclib/cc-login.php:459
msgid "You registration request has been forwarded to the site administrators."
msgstr ""

# TYPO
#: cclib/cc-login.php:461
#, fuzzy
msgid "Your new login information has been sent to your email address."
msgstr "您新的登入資訊已經寄至您所登記的電子郵件信箱了."

#: cclib/cc-login.php:497 cclib/cc-login.php:517
msgid "Recover Lost Password"
msgstr "回復遺失的密碼"

#: cclib/cc-login.php:516
msgid "You are receiving this email because you requested a new password."
msgstr ""

# TYPO
#: cclib/cc-login.php:518
#, fuzzy
msgid "New password has been sent to your email address."
msgstr "您新的登入資訊已經寄至您所登記的電子郵件信箱了."

#: cclib/cc-login.php:538
#, php-format
msgid "Hi from %s!"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:539
#, php-format
msgid "Please visit: %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:540
msgid "Use the following information to log in:"
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:541
#, fuzzy, php-format
msgid "Login name: %s"
msgstr "登入名稱"

#: cclib/cc-login.php:542
#, fuzzy, php-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密碼"

#: cclib/cc-login.php:543
msgid ""
"You should then edit your profile and change the password to whatever you "
"like."
msgstr ""

#: cclib/cc-login.php:544
#, fuzzy
msgid "Thanks"
msgstr "標籤"

#: cclib/cc-mediahost.php:115
msgid "Unknown File"
msgstr "未知的檔案"

#: cclib/cc-mediahost.php:116
msgid "The file cannot be found."
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:117
#, fuzzy
msgid "It may have been removed by the owner."
msgstr "找不到這份上傳檔, 也許已經被其擁有者移除了"

#: cclib/cc-mediahost.php:124
msgid "This upload is not currently available for viewing."
msgstr "這個檔案目前不開放檢視."

#: cclib/cc-mediahost.php:192
#, fuzzy, php-format
msgid "Upload succeeded. Click %s to see results."
msgstr "上傳成功. 按<a href=\"%s\">此</a>檢視結果."

#: cclib/cc-mediahost.php:192
msgid "here"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:193 cclib/cc-mediahost.php:259
msgid "This upload is <b>NOT</b> entered in any contest."
msgstr "本次上傳的檔案並<b>不會</b>參與任何競賽."

#: cclib/cc-mediahost.php:295
msgid "Published"
msgstr "已公布"

#: cclib/cc-mediahost.php:295
msgid "Unpublished"
msgstr "未公布"

#: cclib/cc-mediahost.php:323
msgid "Publish Now"
msgstr "即刻公諸於世"

#: cclib/cc-mediahost.php:384
msgid "Publish now"
msgstr "即刻公諸於世"

#: cclib/cc-mediahost.php:386
msgid "This file is only visible to the owner and admins."
msgstr "這個檔案只有擁有者和管理員才看得到."

#: cclib/cc-mediahost.php:407
msgid "'Sampled from' title"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:408
msgid "'Sampled from' artist"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:409
#, fuzzy
msgid "Download URL"
msgstr "下載"

#: cclib/cc-mediahost.php:410
#, fuzzy
msgid "File page URL"
msgstr "首頁網址"

#: cclib/cc-mediahost.php:411
msgid "Guaranteed to be unique number"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:412
msgid "Pattern to use for original works"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:413
msgid "Pattern to use for Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:482 cclib/cc-mediahost.php:614
msgid "Publish"
msgstr "公布"

#: cclib/cc-mediahost.php:496
msgid "I Sampled This"
msgstr "我由此取樣"

#: cclib/cc-mediahost.php:609
msgid "Unpublish"
msgstr "未公布"

#: cclib/cc-mediahost.php:662
#, fuzzy
msgid "List files"
msgstr "上傳檔案"

#: cclib/cc-mediahost.php:666
msgid "Publish/unpublish an upload"
msgstr ""

# VAR
#: cclib/cc-mediahost.php:671
#, fuzzy
msgid "Edit properties for an upload"
msgstr "編輯屬性: "

#: cclib/cc-mediahost.php:675
msgid "Show confirm delete choice"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:679
msgid "Show admin upload form"
msgstr ""

#: cclib/cc-mediahost.php:739
#, fuzzy
msgid "Auto Publish Uploads"
msgstr "自動公開作品"

#: cclib/cc-mediahost.php:740
msgid "Uncheck this if you want to verify uploads before they are made public."
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:59
#, php-format
msgid ""
"You can revert to factory defaults menu by clicking %shere%s (This will "
"erase the customization you have done to the main menu, but not affect any "
"virtual ccHosts menus that you have customized."
msgstr ""
"你可以按下 %shere%s 來取回出廠預設值. 這麼一來將會抹除所有主選單上的自訂部"
"分, 不過並不會影響到任何虛擬站台中的選單."

#: cclib/cc-menu-admin.inc:64
#, php-format
msgid ""
"You can revert to your main configuration menu by clicking %shere%s. This "
"will erase the customization you have done to the %s menu."
msgstr ""
"你可以按下 %shere%s 來回復你的主站台組態的選單. 這麼一來將會抹除所有 %s 選單"
"中, 你所自訂的部分."

#: cclib/cc-menu-admin.inc:73
msgid ""
"You are now editing the menu for the main configuration. (This menu will be "
"used by any virtual ccHost that you have not customized.)"
msgstr ""
"你現在正在編輯主站台組態的選單. 這個選單將會用於任何你還沒自訂過的 ccHost 虛"
"擬站台."

#: cclib/cc-menu-admin.inc:77
#, php-format
msgid ""
"You are now editing the menu for the %s virtual CCHost. Any changes here "
"will only be reflected in %s."
msgstr ""
"你現在正在編輯 ccHost %s 虛擬站台的選單. 任何此處的變更都將只對 %s 生效."

#: cclib/cc-menu-admin.inc:85
msgid ""
"WARNING: If you change the global language setting all customizations made "
"here will be destroyed. Therefore, if you plan to set the language to "
"something other than the default you should do it before editing here."
msgstr ""
"警告: 如果你變更了全域語言設定, 那麼所有在此處所做的自訂修改都將毀於一旦. 換"
"句話說, 如果你打算要設定某個預設值以外的語言的話, 就應該在編輯這裡之前套用."

#: cclib/cc-menu-admin.inc:95
#, php-format
msgid ""
"To add items click %shere%s (This will not save any of the work you have "
"done below.)"
msgstr "請按 %shere%s 以加入項目 (這將不會儲存任何你在底下所做的變更.)"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102
#, fuzzy
msgid "Menu Text"
msgstr "文字"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102
msgid "Group"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102
msgid "Action"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:102 cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Access"
msgstr "存取"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:112 cclib/cc-navigator-admin.inc:168
msgid "Administrators only"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:113
msgid "Hide"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:155
#, fuzzy
msgid "Submit Menu Changes"
msgstr "送出競賽變更"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:172
#, fuzzy
msgid "Group Name"
msgstr "全名"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:194
#, fuzzy
msgid "Submit Group Changes"
msgstr "送出競賽變更"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:247
#, fuzzy
msgid "Edit Menus"
msgstr "編輯設定:"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:274
#, fuzzy
msgid "Menu changes have been saved."
msgstr "變更已儲存"

#: cclib/cc-menu-admin.inc:286
msgid "Edit Menu Groups"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu-admin.inc:301
msgid "Menu group changes have been saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:218
msgid "Menu/URL cache has been cleared"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:432
msgid "Menus"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:436
#, fuzzy
msgid "Edit the menus"
msgstr "編輯大標題"

#: cclib/cc-menu.php:439
msgid "Menu Groups"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:442
#, fuzzy
msgid "Edit the menu groups"
msgstr "編輯大標題"

#: cclib/cc-menu.php:482
msgid "Extra Item"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:485
msgid "replace_me"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:503
#, fuzzy
msgid "Display admin menu form"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-menu.php:507
msgid "Remove menu/url cache"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:511
#, fuzzy
msgid "Add menu items"
msgstr "新增檔案"

#: cclib/cc-menu.php:515
msgid "Display admin menu groups form"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:530
#, php-format
msgid "Menus have been reset for %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-menu.php:534
msgid "Reset Menus"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:49
msgid "This name will be used in the url to show the tabs."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:78
#, php-format
msgid "%sClick here%s for help with editing navigator tab sets."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:79
#, php-format
msgid "%sClick here%s to add another tab."
msgstr "%s請按這裡%s新增另一個頁籤."

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:80
msgid "Clicking on these links will not save your form."
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Help Hint"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Function"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:86
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:142
msgid "Match Any Tags"
msgstr "吻合任何標籤"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:143
msgid "Match All Tags"
msgstr "吻合所有的標籤"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:144
msgid "Execute URL"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:145
msgid "SubTabs"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:232
msgid "Rename Navigator Tabs Set"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:268
msgid "Edit tabs"
msgstr "編輯頁籤"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:281
msgid "Make default"
msgstr "設為預設"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:287
msgid "Add new tab set"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:290
msgid "Manage Navigator Tab Sets"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:303
msgid "Tab Text"
msgstr "頁籤文字"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:304
msgid "Tab Helper Text"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:319
msgid "Edit Navigator Tabs:"
msgstr "編輯導覽頁籤:"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:467
msgid "Home page"
msgstr "返回首頁"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:472
msgid "All"
msgstr "全部"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:473
msgid "See all the latest uploads"
msgstr "檢視所有最近上傳的東西"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:478 cclib/cc-pools-ui.php:196
msgid "Remix"
msgstr "重混"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:479
msgid "See the latest remixes"
msgstr "檢視最近上傳的重混作品"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:484 cclib/cc-pools-ui.php:196
msgid "Original"
msgstr "原創"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:490
msgid "Picks"
msgstr "精選"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:491
msgid "See picks by the Editorial Staff"
msgstr "檢視編輯群推薦的精選集"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:496
msgid "Funky"
msgstr "Funky"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:497
msgid "Only the funky stuff please!"
msgstr "我們只要 funky!"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:517
msgid "Perform view tabs actions"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:521
#, fuzzy
msgid "Display admin navigator tabs form"
msgstr "指派導覽標籤"

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:537
msgid "Navigator Tab Sets"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator-admin.inc:539
#, fuzzy
msgid "Create and edit navigator tabs"
msgstr "指派導覽標籤"

#: cclib/cc-navigator.php:364
msgid "System Error"
msgstr ""

#: cclib/cc-navigator.php:365
#, fuzzy
msgid "Invalid Path"
msgstr "無效的路徑"

#: cclib/cc-page.php:53
msgid "Displays XHTML template"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:55
msgid "Displays XHTML template (alias for viewfile)"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:57
#, fuzzy
msgid "Displays home page assigned in config"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-page.php:110
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "返回首頁"

#: cclib/cc-page.php:111
#, php-format
msgid "example: contest/mycontest %s or files: viewfile/home.xml"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:117
msgid "Skin Style"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:118
msgid "Default style sheet for this view"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:130
msgid "Max Items Per Page"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:131
msgid "Maximum number of uploads, users in a listing"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:136
msgid "Default Feed Tags"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:137
msgid ""
"Comma separated list of tags to use when no other feed is specificed (e.g. "
"audio,remix)."
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:137
msgid "Leave blank for no default feed."
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:229
#, fuzzy, php-format
msgid "Can't find %s template"
msgstr "找不到這個使用者名稱"

#: cclib/cc-page.php:339
msgid "Style Sheet"
msgstr ""

#: cclib/cc-page.php:441
#, fuzzy
msgid "User Styles"
msgstr "使用者"

#: cclib/cc-page.php:799
msgid "Back"
msgstr "回復"

#: cclib/cc-page.php:811
msgid "More"
msgstr "還有"

#: cclib/cc-poll.php:61
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: cclib/cc-pools-forms.php:58
msgid "API URL"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:62
#, fuzzy
msgid "Site URL"
msgstr "授權"

#: cclib/cc-pools-forms.php:66 cclib/cc-ratings-admin.inc:224
msgid "Banned"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:67
msgid "Ignore communications from this pool"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:71
msgid "Auto-approve Remote Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:75
msgid "Allow to be searched remotely"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:105
msgid "Remote Remix Throttle"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:106
msgid "Maximum remote unnapproved remixes."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-forms.php:112
#, fuzzy
msgid "Add a sample pool to your site:"
msgstr "取樣庫項目: "

#: cclib/cc-pools-forms.php:113
msgid ""
"This must be the URL to the site's pool API (e.g. http://ccmixter.org/media/"
"api)."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:96
#, fuzzy
msgid "Sample Pool:"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:127
msgid "Sample Pool Item: "
msgstr "取樣庫項目: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:146
#, fuzzy
msgid "Sample Pools Administration"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:150
#, fuzzy
msgid "Sample Pool Settings"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:151
#, fuzzy
msgid "Edit global settings for interacting with remote pools"
msgstr "編輯虛擬站台的設定: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:153 cclib/cc-pools-ui.php:205
#, fuzzy
msgid "Manage Sample Pools"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:154
msgid "Manage pools known to this site."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:156
msgid "Approve Remote Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:157
msgid "Validate pending remote remixes."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:164
msgid "Approve Pending Remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:192
msgid "There are no pending remote remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:196 cclib/cc-renderimage.php:102
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: cclib/cc-pools-ui.php:196
#, fuzzy
msgid "Download from Site"
msgstr "下載"

#: cclib/cc-pools-ui.php:196
#, fuzzy
msgid "by Remixer"
msgstr "重混"

#: cclib/cc-pools-ui.php:214
msgid "EDIT"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:227
#, fuzzy
msgid "Sample Pools Settings"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:237 cclib/cc-pools-ui.php:257
#, fuzzy
msgid "This can not be left blank."
msgstr "不能留空不填"

#: cclib/cc-pools-ui.php:248
msgid "Registration with sample pool succeeded."
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:280
#, fuzzy
msgid "That Sample Pool is already registered here."
msgstr "這個虛擬站台已經存在了"

#: cclib/cc-pools-ui.php:288
msgid "Settings saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:296
#, fuzzy
msgid "Edit Pool Information"
msgstr "請輸入您的個人參賽資訊"

#: cclib/cc-pools-ui.php:323
#, fuzzy
msgid "Changes to pool saved"
msgstr "變更已儲存"

#: cclib/cc-pools-ui.php:335
#, fuzzy
msgid "This is not implemented."
msgstr "這個功能還沒做出來"

#: cclib/cc-pools-ui.php:434
#, fuzzy
msgid "Show sample pool"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:437
#, fuzzy
msgid "Show a sample pool item"
msgstr "取樣庫項目: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:439
#, fuzzy
msgid "Display admin pools menu"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-pools-ui.php:441
msgid "Display pool admin settings form"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:444
msgid "Display list of pools to admin"
msgstr ""

# VAR
#: cclib/cc-pools-ui.php:446
#, fuzzy
msgid "Edit properties of pool"
msgstr "編輯屬性: "

#: cclib/cc-pools-ui.php:448
msgid "Delete a sample pool"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:450
msgid "Display admin pool approval menu"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:454
msgid "Approve a remote remix"
msgstr ""

#: cclib/cc-pools-ui.php:477
msgid "Sub menu for managing sample pools"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:790
msgid "Browser query interface"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:806
#, fuzzy
msgid "Limit Queries"
msgstr "上傳檔案"

#: cclib/cc-query.php:807
msgid ""
"Limit the number of records returned from api/query (0 or blank means "
"unlimited - HINT: that's a bad idea)"
msgstr ""

# AMBIGUOUS
#: cclib/cc-query.php:841
#, fuzzy
msgid "Upload name"
msgstr "上傳的檔案"

#: cclib/cc-query.php:842
#, fuzzy
msgid "Upload license"
msgstr "上傳成功了"

# AMBIGUOUS
#: cclib/cc-query.php:843
#, fuzzy
msgid "Upload date"
msgstr "上傳的檔案"

#: cclib/cc-query.php:844
#, fuzzy
msgid "Upload last edited"
msgstr "上傳的檔案已刪除"

# AMBIGUOUS
#: cclib/cc-query.php:845
#, fuzzy
msgid "Upload's remixes"
msgstr "上傳的檔案"

#: cclib/cc-query.php:847
#, fuzzy
msgid "Upload's local remixes"
msgstr "上傳特殊檔案"

#: cclib/cc-query.php:848
#, fuzzy
msgid "Upload's remote remixes"
msgstr "電子郵件的水桶門檻"

#: cclib/cc-query.php:850
#, fuzzy
msgid "Upload's sources"
msgstr "上傳成功了"

#: cclib/cc-query.php:852
#, fuzzy
msgid "Upload's local sources"
msgstr "已上傳的檔案及使用者"

#: cclib/cc-query.php:853
#, fuzzy
msgid "Upload's sample pool sources"
msgstr "取樣庫項目: "

#: cclib/cc-query.php:855
#, fuzzy
msgid "Upload's ratings"
msgstr "已上傳的檔案及使用者"

#: cclib/cc-query.php:856 cclib/cc-query.php:865
msgid "Number of ratings"
msgstr ""

# AMBIGUOUS
#: cclib/cc-query.php:857
#, fuzzy
msgid "Upload ranking"
msgstr "上傳的檔案"

#: cclib/cc-query.php:858 cclib/cc-user.inc:610
#, fuzzy
msgid "Artist login name"
msgstr "跟登入名稱搞混了, 這是兩回事)."

#: cclib/cc-query.php:859 cclib/cc-user.inc:609
#, fuzzy
msgid "Artist name"
msgstr "藝人"

#: cclib/cc-query.php:860
msgid "Artist registered"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:861
msgid "Number of remixes"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:862
msgid "Number of times remixed"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:863
msgid "Number of uploads"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:864
msgid "Artists's average rating"
msgstr ""

#: cclib/cc-query.php:866
#, fuzzy
msgid "Artist's ranking"
msgstr "藝人"

#: cclib/cc-query.php:867
#, fuzzy
msgid "Reviews left by artist"
msgstr "留給 %s 的評論"

#: cclib/cc-query.php:868
#, fuzzy
msgid "Reviews left for artist"
msgstr "留給 %s 的評論"

#: cclib/cc-query.php:869
#, fuzzy
msgid "Forum topics by artist"
msgstr "%s 的主題源料"

#: cclib/cc-query.php:870
#, fuzzy
msgid "Internal upload id"
msgstr "內部名稱"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:49 cclib/cc-ratings.php:147
#, fuzzy
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:50
#, fuzzy
msgid "Allow users to rate uploads"
msgstr "允許使用者設定語言:"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:56
msgid "Using Ratings As Rank"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:57
msgid "Use the ratings to determine chart rankings"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:62
msgid "Chart minimum"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:63
msgid "Mininum number of ratings an upload must have to seen in charts"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:68
msgid "Cut Off Point"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:69
msgid "Only chart uploads since this time"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:71
msgid "The day before"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:72
msgid "The previous 3 days"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:73
msgid "The previous week"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:74
msgid "The previous 2 weeks"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:75
msgid "The previous month"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:76
msgid "Since forever and ever"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:81
#, fuzzy
msgid "Review required"
msgstr "迴響者"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:82
msgid ""
"Check this if review is required to also rate. (This will disable 'anonymous "
"rating.')"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:86
msgid "Recalculate now"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:87
msgid ""
"Recalculate rating during submit. NOTE: This can take a very, very (very) "
"long time if you have a lot of uploads."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:92
#, fuzzy
msgid "Ratings Ban List"
msgstr "評分通知書"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:93
msgid "Users not allowed to rate"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:101
#, fuzzy
msgid ""
"The system uses the Bayesian method for calculating the ranking of an upload "
"for the picks page."
msgstr ""
"這個系統使用了 Bayesian 演算法來計算精選頁面\n"
"                            中那些檔案的評比."

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:108
#, php-format
msgid "To modify specific ratings click: %sManage Ratings%s"
msgstr "請按此修改特定的評價: %sManage Ratings%s"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:139
msgid "Cancel without doing anything."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:143
msgid "Use your browser &lArr; BACK button to cancel the operation"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:162
msgid "UnBan"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:162
msgid "Ban"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:164
msgid "Manage a User's Ratings"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:173 cclib/cc-ratings-admin.inc:177
msgid "Warning"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:174
#, php-format
msgid "Deleting rating for %s for \"%s\" can not be undone."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:174 cclib/cc-ratings-admin.inc:178
#, fuzzy
msgid "This action has no undo."
msgstr "這個動作將無可挽回..."

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:175
#, php-format
msgid "DELETE rating for %s for this upload."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:177
#, php-format
msgid ""
"Deleting ratings for %s means <i>all</i> of the ratings %s <i>ever</i> gave "
"will be removed."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:179
#, php-format
msgid "DELETE ALL RATINGS for %s."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:219
msgid "Unbanned"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:243
#, fuzzy
msgid "Configure Ratings Chart Engine"
msgstr "組態的變更已儲存"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:288
#, php-format
msgid "%d user scores and %d uploads recalculated"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:350
msgid "User's ratings deleted"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:354
msgid "Rating deleted"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:358
msgid "Updated ban list"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:412
#, fuzzy
msgid "Manage Ratings"
msgstr "管理重混作品"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:420
msgid "ID"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:438
#, fuzzy
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:447 cclib/cc-ratings-admin.inc:659
msgid "IP"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:587
msgid "Previous"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:595
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "文字"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:602
#, fuzzy
msgid "Current filters: "
msgstr "目前的系統時間"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:610
msgid "remove"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:636
#, fuzzy
msgid "filter"
msgstr "檔案"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:656 cclib/cc-ratings-admin.inc:657
#, fuzzy
msgid "view"
msgstr "迴響"

#: cclib/cc-ratings-admin.inc:674
#, fuzzy
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: cclib/cc-ratings.php:149
msgid "How ratings are calculated, who can rate, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings.php:335
#, php-format
msgid ""
"Allow ratings for %s virtual root. (Click %shere%s to configure global "
"ratings)"
msgstr ""

#: cclib/cc-ratings.php:356
msgid "Display admin ratings form"
msgstr ""

#: cclib/cc-remix-forms.php:101
msgid "Done Editing"
msgstr "完成編輯"

#: cclib/cc-remix.php:59
msgid "Full search"
msgstr "全文搜尋"

#: cclib/cc-remix.php:82
msgid "This site"
msgstr ""

#: cclib/cc-remix.php:111
#, php-format
msgid "Editing Remixes for '%s'"
msgstr "正在編輯 '%s' 的重混"

#: cclib/cc-remix.php:253
#, fuzzy
msgid "update"
msgstr "日期:"

# AMBIGUOUS
#: cclib/cc-remix.php:253
#, fuzzy
msgid "upload"
msgstr "上傳的檔案"

#: cclib/cc-remix.php:256
#, fuzzy, php-format
msgid "Remix %s succeeded (click %shere%s to see the results)."
msgstr "重混 %s 成功 (按<a href=\"%s\">這裡</a>查看結果)"

#: cclib/cc-remix.php:560
#, fuzzy
msgid "Displays 'Manage Remixes' for upload"
msgstr "顯示已上傳圖片的縮圖"

#: cclib/cc-renderaudio.php:81
msgid "Stream audio file"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:84
msgid "Stream all audio on page"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:87
msgid "Stream audio results of query"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderaudio.php:123
msgid "Stream"
msgstr "串流"

#: cclib/cc-renderflash.php:93
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: cclib/cc-renderflash.php:105
#, fuzzy
msgid "Display Flash"
msgstr "顯示縮圖"

#: cclib/cc-renderimage.php:46
#, fuzzy
msgid "Display bitmap"
msgstr "顯示縮圖"

#: cclib/cc-renderimage.php:205
msgid "Display Thumbnails"
msgstr "顯示縮圖"

#: cclib/cc-renderimage.php:207
msgid "Display thumbnails for image uploads"
msgstr "顯示已上傳圖片的縮圖"

#: cclib/cc-renderimage.php:211
msgid "Constrain Thumbnail Proportion"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderimage.php:213
msgid "Constrain proportion of image to the original image's height (y value)"
msgstr ""

#: cclib/cc-renderimage.php:217
msgid "Max Thumb X"
msgstr "縮圖寬度上限"

#: cclib/cc-renderimage.php:219
msgid "Leave this blank or 0 (zero) to use the image's natural size"
msgstr "留空不填或填寫 0 (零) 則表示使用圖片原本的尺寸"

#: cclib/cc-renderimage.php:224
msgid "Max Thumb Y"
msgstr "縮圖高度上限"

#: cclib/cc-search.php:40
msgid "Search Text"
msgstr "搜尋文字"

#: cclib/cc-search.php:48
msgid "Any match"
msgstr "吻合任何一個關鍵字"

#: cclib/cc-search.php:49
msgid "Match all"
msgstr "吻合所有的關鍵字"

#: cclib/cc-search.php:50
msgid "Exact Phrase"
msgstr "完全一樣"

#: cclib/cc-search.php:53
msgid "What"
msgstr "搜尋範圍"

#: cclib/cc-search.php:57
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: cclib/cc-search.php:58
msgid "Uploads and Users"
msgstr "已上傳的檔案及使用者"

#: cclib/cc-search.php:79
#, fuzzy
msgid "Display search form"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-search.php:81
msgid "'field' is whatilike, whatido or lookinfo"
msgstr ""

#: cclib/cc-search.php:83
#, fuzzy
msgid "Use this for 'action' in forms"
msgstr "請使用此表單上傳重混作品"

#: cclib/cc-search.php:96
msgid "Search using Google (tm)"
msgstr "使用 Google (tm) 來搜尋"

#: cclib/cc-search.php:127
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: cclib/cc-search.php:161
msgid "Search Again..."
msgstr ""

#: cclib/cc-search.php:163
#, fuzzy
msgid "Search limit reached."
msgstr "已達搜尋上限."

#: cclib/cc-search.php:266
msgid "Browse \"What I Pound On\""
msgstr "瀏覽 \"我擅用\""

#: cclib/cc-search.php:328
#, fuzzy
msgid "Users that Mentioned the Following:"
msgstr "跟這些關鍵字有關的使用者:"

#: cclib/cc-submit.php:47
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "評論"

#: cclib/cc-submit.php:48
msgid "Uncheck this to make this form type invisible to the user"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:53
msgid "Label"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:54
msgid "e.g. Home Movie"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:60
msgid "e.g. Submit a Home Movie"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:73
msgid "This is the description shown when displaying all form types"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:85 cclib/cc-upload-forms.php:112
msgid "Suggested Tags"
msgstr "建議採用的標籤"

#: cclib/cc-submit.php:92
#, fuzzy
msgid "Position"
msgstr "描述"

#: cclib/cc-submit.php:93
msgid ""
"Lower number means further up on the submit page, higher number means more "
"toward the bottom."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:99
#, fuzzy
msgid "Form Help Message"
msgstr "訊息"

#: cclib/cc-submit.php:100
msgid "This is a message displayed at the top of the form."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:105
#, fuzzy
msgid "Enable Remix Search"
msgstr "評論"

#: cclib/cc-submit.php:106
msgid "Check this if you want the form to include a remix search box"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:111
msgid "Media Type Allows"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:112
msgid ""
"Comma separted list of allowable file type. Valid types are 'audio', "
"'video', 'image', 'archive'"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:118
msgid "Handler URL"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:119
msgid ""
"Redirect this submission from the default Submit Form handler (advanced "
"usage)"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:217
msgid "Pick Submission Type"
msgstr "挑選上傳類別"

#: cclib/cc-submit.php:287
#, fuzzy
msgid "Manage Submit Forms"
msgstr "上傳表單"

#: cclib/cc-submit.php:297
msgid "Submit forms have been reverted to factory defaults"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:299
msgid "Submit forms have been reverted to global settings"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:318
#, php-format
msgid ""
"If you wish to revert all changes to factory defaults %sclick here%s. "
"WARNING: there is no undo."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:322
#, php-format
msgid ""
"If you wish to remove all submit form changes for %s and revert to the "
"global settings %sclick here%s. WARNING: there is no undo."
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:327
#, fuzzy
msgid "Add a new form type..."
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: cclib/cc-submit.php:337
#, fuzzy, php-format
msgid "Editing Submit Form for: %s"
msgstr "正在編輯 '%s' 的重混"

#: cclib/cc-submit.php:355
#, php-format
msgid ""
"Submit form changes saved. Go back to %sManage Submit Forms%s or see the %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:368
#, fuzzy
msgid "Create a New Submit Form"
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: cclib/cc-submit.php:390
#, php-format
msgid "New Form type saved. Go back to %sManage Submit Forms%s or see the %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:456
msgid "Submit Files"
msgstr "上傳檔案"

#: cclib/cc-submit.php:476
msgid ""
"Display 'Submit a Remix' form. Using upload_id will prefill search results. "
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:481
#, fuzzy
msgid "Display submit form types or submit an upload"
msgstr "顯示已上傳圖片的縮圖"

#: cclib/cc-submit.php:484
msgid "Dislays 'Manage Submit Forms' form"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:488
msgid "Edit a submit form type"
msgstr ""

#: cclib/cc-submit.php:492
#, fuzzy
msgid "Create a new submit form type"
msgstr "建立新的虛擬站台"

#: cclib/cc-tags.inc:359
msgid "Aliases"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:360
msgid ""
"Put one alias on each line, use a '=&gt;' to indicate what the user entered "
"tag should become (e.g. <b>drums and base=&gt;DNB</b> will turn all user "
"entries 'drums and bass' in to 'DNB')"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:366
msgid "Run Now"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:367
msgid "Check this to run the alias rules now."
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:372
#, fuzzy
msgid "Reserved Tags"
msgstr "建議採用的標籤"

#: cclib/cc-tags.inc:373
msgid ""
"These tags will be reserved by the system. If a user tries to use these tags "
"it will be removed."
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:379
msgid "Minimum tag length allowed"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:380
msgid "Tags shorter than this length will be thrown away."
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:387
msgid "Maximum tag allowed"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:388
msgid "Tags longer than this will be truncated"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:395
msgid "Minimum display tags"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:396
msgid "Minimum number of tags to display in \"Browse Tags\""
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:403
msgid "Inherited tags"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:404
msgid "Remixes will automatically 'inherit' these tags from their sources"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:539
msgid "Turn System Tags ON"
msgstr "打開系統標籤"

#: cclib/cc-tags.inc:544
msgid "Turn System Tags OFF"
msgstr "關閉系統標籤"

#: cclib/cc-tags.inc:581
msgid "Edit tag aliases, reserve tags, counts, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:596 cclib/cc-tags.inc:617
msgid "Browse Tags"
msgstr "標籤一覽"

#: cclib/cc-tags.inc:619
#, fuzzy
msgid "Admin Tags"
msgstr "管理"

#: cclib/cc-tags.inc:725
msgid "Tags updated with new alias rules"
msgstr ""

#: cclib/cc-tags.inc:729
msgid "Tags settings were updated but new alias rules were not performed"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:41
msgid "must specify a template"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:88
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Pick which UI elements should appear on every page. Edit the file %s to add "
"modules here."
msgstr ""
"請挑選哪些介面元件要出現在每一頁.\n"
"                               欲增加此處的模組請編輯 %s 檔案.\n"
"                               "

#: cclib/cc-template.inc:148
#, php-format
msgid ""
"These values are used on each page for %s. If you have customized the "
"templates you can create new tags by %sclicking here%s."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:164
#, fuzzy
msgid "Tag Name"
msgstr "登入名稱"

# not good :-/
#: cclib/cc-template.inc:181 cclib/cc-template.inc:293
#, fuzzy
msgid "Sidebar Content"
msgstr "標示內容"

#: cclib/cc-template.inc:190
msgid "Custom Skin"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:210
msgid "Edit Template Tags"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:217
msgid "Add a New Template Tag"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:278
msgid "Titles and Footers"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:280
msgid "Edit what the banner and footer says on each page."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:295
msgid "Pick what features are available on the side bar."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:313
#, fuzzy
msgid "Displays 'Header/Footer' form"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-template.inc:317
msgid ""
"Displays 'Sidebar' form, let's the admin select modules to display on every "
"page."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.inc:322
#, fuzzy
msgid "Display 'Create a new template tag' form"
msgstr "顯示新的競賽表單"

#: cclib/cc-template.php:154
msgid "There is an error rendering this page."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:154
msgid "Help troubleshooting ccHost"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:159
#, php-format
msgid ""
"The %s directory must be writable. We have tried to change it. Refresh this "
"page to see if that worked. If not, you may have to ask your system's "
"administrator for assitance to make that possible."
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:165
msgid "Here is the information returned from the template engine:"
msgstr ""

#: cclib/cc-template.php:203
#, fuzzy
msgid "Template cache has been cleared."
msgstr "上傳的檔案已刪除"

#: cclib/cc-upload-forms.php:59
#, fuzzy
msgid "Display name for file"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-upload-forms.php:78
msgid "Comma separated list of terms"
msgstr "一串用逗號隔開的清單"

#: cclib/cc-upload-forms.php:82
msgid "Popular Tags"
msgstr "熱門的標籤"

#: cclib/cc-upload-forms.php:87 cclib/cc-upload-forms.php:117
msgid "Click on these to automatically add to your upload."
msgstr "在這些標籤上點一下, 把他們加進您上傳的檔案."

#: cclib/cc-upload-forms.php:183
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete '%s'?"
msgstr ""

#: cclib/cc-upload-forms.php:205
#, fuzzy
msgid "Internal Tags"
msgstr "內部名稱"

#: cclib/cc-upload-forms.php:206
#, fuzzy
msgid "Be careful when editing these, it is easy to confuse the system"
msgstr "請留意在此的作為, 一不小心就會把站台 '弄爛'"

#: cclib/cc-upload-forms.php:212
#, fuzzy
msgid "System Tags"
msgstr "打開系統標籤"

#: cclib/cc-upload-forms.php:217
#, fuzzy
msgid "Click on these to automatically add them."
msgstr "在這些標籤上點一下, 把他們加進您上傳的檔案."

#: cclib/cc-upload-table.php:243
msgid "Invalid call to GetFormatInfo"
msgstr ""

#: cclib/cc-upload.php:55
#, php-format
msgid "Administrator Functions for '%s'"
msgstr ""

#: cclib/cc-upload.php:71
#, fuzzy, php-format
msgid "Changes saved to '%s'. Click %shere%s to see results"
msgstr "變更已儲存. 請<a href=\"%s\">按這裡</a>以檢視結果"

#: cclib/cc-upload.php:206
msgid "Deleting File"
msgstr "正在刪除檔案"

#: cclib/cc-upload.php:218
#, fuzzy
msgid "Upload has been deleted."
msgstr "上傳的檔案已刪除"

#: cclib/cc-upload.php:258
#, fuzzy
msgid "Specify the file to upload."
msgstr "指定要上傳的檔案"

#: cclib/cc-upload.php:263
#, fuzzy
msgid "Valid file types"
msgstr "有效的檔案類型: "

#: cclib/cc-upload.php:267
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: cclib/cc-uploadapi.php:495
#, fuzzy
msgid "There was error in the file format"
msgstr "檔案格式有誤<br />"

#: cclib/cc-uploadapi.php:603
#, php-format
msgid "Rename to new path, %s, failed (%s)"
msgstr ""

#: cclib/cc-uploadapi.php:608
#, php-format
msgid "Move to new path, %s, failed (%s)"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:48
msgid "Image file (can not be bigger than 93x93)"
msgstr "圖片檔案 (不能比 93x93 還大)"

#: cclib/cc-user-admin.php:98
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "密碼"

#: cclib/cc-user-admin.php:151
msgid "Regular Expression Mask"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:188
msgid "Set Default User Avatar"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:202
#, fuzzy
msgid "Default avatar set"
msgstr "預設語言:"

#: cclib/cc-user-admin.php:212
#, fuzzy
msgid "Change a User's Password"
msgstr "MySQL 使用者密碼"

#: cclib/cc-user-admin.php:230
#, fuzzy
msgid "User password changed"
msgstr "MySQL 使用者密碼"

#: cclib/cc-user-admin.php:248
#, php-format
msgid "Manage User Account for %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:289
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete All Files For %s"
msgstr "刪除 '%s' 檔案"

#: cclib/cc-user-admin.php:290
#, fuzzy
msgid "This action can not be un-done"
msgstr "這個動作將無可挽回..."

#: cclib/cc-user-admin.php:296
#, php-format
msgid "%s does not have any uploads to delete."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:300
#, fuzzy, php-format
msgid "Delete %s Account"
msgstr "是否要刪除 \"%s\" ?"

#: cclib/cc-user-admin.php:301
#, fuzzy
msgid "This action can not be undone."
msgstr "這個動作將無可挽回..."

# VAR
#: cclib/cc-user-admin.php:307
#, fuzzy, php-format
msgid "Manage IP address for %s"
msgstr "管理檔案: "

#: cclib/cc-user-admin.php:308
msgid "Allow or Deny access to the site."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:314
#, php-format
msgid "(Cannot ban %s IP because it has not been recorded)"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:318
#, php-format
msgid "Change Password for %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:319
#, fuzzy
msgid "Create A New Password For This Account"
msgstr "建立新的帳號"

#: cclib/cc-user-admin.php:344
#, php-format
msgid "Files have been deleted for user, %s."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:344
#, php-format
msgid "See %s if you don't believe us."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:351
#, php-format
msgid "Delete Account for user, %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:364
#, php-format
msgid "User account for user, %s, has been deleted."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:391
msgid "New IP Information Saved"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:434
#, fuzzy
msgid "Default User Avatar"
msgstr "預設語言:"

#: cclib/cc-user-admin.php:436
msgid "Upload a default avatar for new users"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:453
msgid "Show admin \"Account Management\" form"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:457
msgid "Admin a user IP, profile, etc."
msgstr ""

#: cclib/cc-user-admin.php:461
msgid "Set the default user avatar"
msgstr ""

#: cclib/cc-user-page.php:91 cclib/cc-user.inc:493
#, fuzzy
msgid "The system does not know that user."
msgstr "不知道這個使用者"

#: cclib/cc-user-page.php:122 cclib/cc-user.inc:559
#, fuzzy, php-format
msgid "Uploads by %s"
msgstr "由 %s 上傳的檔案"

#: cclib/cc-user-page.php:169
#, php-format
msgid "PLAY %s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:90
msgid "Security key does not match"
msgstr "安全金鑰錯了"

#: cclib/cc-user.inc:100
msgid ""
"Type in the characters above. Valid characters are 0-9 and A-F. The zero (0) "
"has a line through it, the D does not."
msgstr ""
"請輸入上圖內的字母及數字. 可能會出現的只有數字 0 到 9 以及英文字母 A 到 F. "
"零 (0) 會有條斜線貫穿, 而 D 沒有, 這可以幫助你區別他們."

#: cclib/cc-user.inc:137
msgid "Password does not match login name."
msgstr "密碼和登入的名稱對不上."

#: cclib/cc-user.inc:176
#, fuzzy
msgid "Cannot find that username"
msgstr "找不到這個使用者名稱"

#: cclib/cc-user.inc:205
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: cclib/cc-user.inc:206
#, fuzzy
msgid ""
"Your display name for the site (not to be confused with your login name)."
msgstr "您在本站中顯示出來的名號 (請不要"

#: cclib/cc-user.inc:217
msgid ""
"This address will never show on the site but is required for creating a new "
"account and password recovery in case you forget it."
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:224
#, fuzzy
msgid "Image file (cannot be bigger than 93x93)"
msgstr "圖片檔案 (不能比 93x93 還大)"

#: cclib/cc-user.inc:231
msgid "About You"
msgstr "關於您"

#: cclib/cc-user.inc:236
msgid "Home Page URL"
msgstr "首頁網址"

#: cclib/cc-user.inc:237
msgid "Make sure it starts with http://"
msgstr "請務必以 http:// 開頭"

#: cclib/cc-user.inc:255 cclib/cc-user.php:388
msgid "What I Pound On"
msgstr "我擅用"

#: cclib/cc-user.inc:256
msgid "(e.g. vinyl, guitar, ACID Pro, vocals, beat slicer)"
msgstr "(例如 vinyl, guitar, ACID Pro, vocals, beat slicer)"

#: cclib/cc-user.inc:261
msgid "What I Like:"
msgstr "我喜歡:"

#: cclib/cc-user.inc:262
msgid "(e.g. Django, Old Skool, Miles Davis, Acid House)"
msgstr "(例如 Django, Old Skool, Miles Davis, Acid House)"

#: cclib/cc-user.inc:267
msgid "What I'm Looking For:"
msgstr "我在找:"

#: cclib/cc-user.inc:268
msgid "List attributes of musicians you'd like to hook up with "
msgstr "請列出你想結交的音樂人特質"

#: cclib/cc-user.inc:302 cclib/cc-user.inc:355
msgid "Edit Your Settings"
msgstr "編輯您的設定"

#: cclib/cc-user.inc:356
msgid "Changes were saved"
msgstr "變更已儲存"

#: cclib/cc-user.inc:409
msgid "(select tag)"
msgstr "(選擇標籤)"

#: cclib/cc-user.inc:409
msgid "(no tag)"
msgstr "(沒有標籤)"

#: cclib/cc-user.inc:529
msgid ""
"You've registered an account and logged in, but you haven't uploaded any "
"remixes."
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:530
msgid "Use the 'Submit Files' menu items on the left to start uploading."
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:537
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has not uploaded any remixes."
msgstr " 還沒有上傳過任何重混作品."

#: cclib/cc-user.inc:572
#, fuzzy
msgid "Removed from favorites"
msgstr "從我的最愛中移除 %s"

#: cclib/cc-user.inc:574
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has been removed from your list of favorites."
msgstr "%s 已經從您的最愛清單中移除了"

#: cclib/cc-user.inc:578
#, fuzzy
msgid "Added to favorites"
msgstr "把 %s 加進我的最愛"

#: cclib/cc-user.inc:580
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has been added to your list of favorites."
msgstr "%s 已經加入您的最愛清單了"

#: cclib/cc-user.inc:592
#, php-format
msgid "Go back to %syour profile page%s or %s%s's%s"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:611
#, fuzzy
msgid "Artist page URL"
msgstr "首頁網址"

#: cclib/cc-user.inc:633
msgid "Your Page"
msgstr "您的頁面"

#: cclib/cc-user.inc:640
msgid "Edit Your Profile"
msgstr "編輯您的個人資料"

#: cclib/cc-user.inc:651
msgid "Visitors"
msgstr "訪客"

#: cclib/cc-user.inc:653
msgid "Artists"
msgstr "藝人"

#: cclib/cc-user.inc:670
#, fuzzy
msgid "Display people page or user profile"
msgstr "顯示檔案名稱"

#: cclib/cc-user.inc:674
#, fuzzy
msgid "Edit user profile"
msgstr "編輯您的個人資料"

#: cclib/cc-user.inc:681
#, fuzzy
msgid "Add/Remove favorite users"
msgstr "從我的最愛中移除 %s"

#: cclib/cc-user.inc:697
#, fuzzy
msgid "Site Administrators"
msgstr "取樣庫: "

#: cclib/cc-user.inc:698
msgid "List login names of site admins. (e.g. admin, fightmaster, sally)"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:704
msgid "Use Subtabs on User Page"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.inc:705
msgid "Uncheck this for skins that use legacy user profile page"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.php:175
#, fuzzy
msgid "Attention: Menus have been corrupted"
msgstr "通知書偏好已更新"

#: cclib/cc-user.php:320
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: cclib/cc-user.php:321
msgid "About Me"
msgstr "關於我"

#: cclib/cc-user.php:339
msgid "Account Management"
msgstr ""

#: cclib/cc-user.php:350
#, fuzzy, php-format
msgid "Remove %s from my favorites"
msgstr "從我的最愛中移除 %s"

#: cclib/cc-user.php:352
#, fuzzy, php-format
msgid "Add %s to my favorites"
msgstr "把 %s 加進我的最愛"

#: cclib/cc-user.php:380
msgid "Favorite people"
msgstr "最愛的人"

#: cclib/cc-user.php:386
msgid "What I Like"
msgstr "我喜歡"

#: cclib/cc-user.php:390
msgid "What I Look For"
msgstr "我在找"

#: cclib/cc-util.php:222
msgid "file not found"
msgstr ""

#: index.php:100
#, fuzzy
msgid "ccHost installation is not complete."
msgstr "目前這套系統不支援此功能"

#: index.php:101
msgid "For security reasons, you should rename \"ccadmin\"."
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:97
msgid "There are no published or unbanned uploads queued for upload"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:101
msgid "Clear Transfer Queue"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:105
msgid "Run Transfer Queue Now"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:109
msgid "View Transfer Queue"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:113
#, php-format
msgid "There are %d files in the queue"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:116
msgid "Manage Transfer Queue"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:119
msgid "Transfer Queue Settings"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:212
msgid "file no longer remoted"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:217
msgid "transfer queue cleared"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote-client.inc:299
msgid "View Remoting Queue"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote.inc:66 mixter-lib/cc-remote.php:65
#, fuzzy
msgid "Transfering files"
msgstr "管理檔案"

#: mixter-lib/cc-remote.inc:74 mixter-lib/cc-remote.php:73
msgid "No files were transfered"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote.inc:82 mixter-lib/cc-remote.php:81
msgid "Files transfered:<br />"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote.inc:97 mixter-lib/cc-remote.php:96
#, fuzzy
msgid "File did not remote"
msgstr "檔案並未完全上傳"

#: mixter-lib/cc-remote.inc:98 mixter-lib/cc-remote.php:97
msgid "See log for possible details"
msgstr ""

#: mixter-lib/cc-remote.inc:154 mixter-lib/cc-remote.php:153
msgid "Remote Transfers"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-admin.inc:422
msgid "See phpinfo() results"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:28
msgid "by:"
msgstr "作者:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:29
msgid "date:"
msgstr "日期:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:30
msgid "tags:"
msgstr "標籤:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:31
msgid "ratings:"
msgstr "評分"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:32
msgid "rate"
msgstr "評分"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:33
msgid "license:"
msgstr "授權:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:34
msgid "This upload might be "
msgstr "這個檔案可能 "

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:36
msgid "Editorial pick..."
msgstr "編輯精選..."

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:37
msgid "Uses samples from:"
msgstr "用了來自這些地方的取樣:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:38
msgid "More..."
msgstr "還有..."

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:39
msgid "(no one has sampled this)"
msgstr "(沒有人取樣過這個)"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:40
msgid "Samples are used in:"
msgstr "這些取樣被用於:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:42
msgid "length:"
msgstr "長度:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:43
msgid "BPM:"
msgstr "BPM:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:44
msgid "IE: Right-click select 'Save Target As'"
msgstr "IE: 按右鼠鍵然後選 '另存目標'"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:45
msgid "Mac: Control-click select 'Save Link As'"
msgstr "Mac: 按住 Control 再用滑鼠點選, 並選擇 '另存目標'"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:47
msgid "featuring:"
msgstr "特點:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:48
msgid "last change:"
msgstr "最新更動:"

#: mixter-lib/mixter-dump-listing.inc:49
#, fuzzy
msgid "Play:"
msgstr "播放"

#: mixter-lib/mixter-print-page.php:92
msgid "Skip the site navigation to go directly to the content"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-print-page.php:93
#, fuzzy
msgid "Skip to content"
msgstr "管理競賽"

#: mixter-lib/mixter-print-page.php:94
msgid "Main Site Sections"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-print-page.php:95
msgid "Advanced search"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-print-page.php:97
msgid "getting ratings..."
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:70
msgid "Enter a search phrase first..."
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:82
#, fuzzy
msgid "Search phrase"
msgstr "搜尋文字"

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:117
msgid ""
"Select a combination of tags from the list or enter a phrase and hit 'Go' ..."
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:216
#, fuzzy, php-format
msgid "Could not find any matches for  \"%s\"..."
msgstr "無法開啟資料夾 \"%s\""

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:243
#, fuzzy
msgid "Search using tags:"
msgstr "使用 Google (tm) 來搜尋"

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:244
msgid "Search for phrase:"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:245
msgid "Limit to BPM:"
msgstr ""

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:278
#, fuzzy
msgid "Pick License"
msgstr "授權"

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:404
#, fuzzy
msgid "Match any tags"
msgstr "吻合任何標籤"

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:407
#, fuzzy
msgid "Match all tags"
msgstr "吻合所有的標籤"

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:423
#, fuzzy
msgid "Popular only"
msgstr "熱門的標籤"

#: mixter-lib/mixter-sample-browser.inc:426
#, fuzzy
msgid "Show all"
msgstr "顯示"

#~ msgid "Auto-Publish Entries"
#~ msgstr "自動公開作品"

#~ msgid "Only admins can see entries until after the deadline"
#~ msgstr "在截止日前只有管理員才能看到這些作品"

#~ msgid "Entries are made public upon upload"
#~ msgstr "作品一經上傳即公諸於眾"

#~ msgid "Vote Online"
#~ msgstr "線上票選"

#~ msgid "Winner is determined offline"
#~ msgstr "得獎名單將另外決定"

#~ msgid "Display a poll after deadline for entries has passed"
#~ msgstr "競賽截止收件後, 在通過初審的作品顯示投票區"

#~ msgid "Voting Deadline"
#~ msgstr "投票截止日期"

#~ msgid "When do polls close? (Only applies if you chose online voting above)"
#~ msgstr "投票何時要終止? (只有當你在前面選擇了線上投票時才適用)"

#~ msgid "Things you might want to do now that your contest is in the system:"
#~ msgstr "你現在可能會想對系統中的競賽做的事:"

#~ msgid ""
#~ "Upload special files for the contest like pages, rules, etc. Click on "
#~ "'Add Files' tab above."
#~ msgstr ""
#~ "為競賽上傳特殊檔案, 像是網頁, 競賽規則等. 請按上面的 '新增檔案' 標籤."

#~ msgid "Assign navigation tabs"
#~ msgstr "指派導覽標籤"

#~ msgid ""
#~ "Assign navigation tabs to files, rename, remove tabs. Do that <a href=\"%s"
#~ "\">here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "如欲指派導覽標籤至檔案, 重新命名或移除標籤, 請<a href=\"%s\">至此處</a>."

#~ msgid "Edit the Banner"
#~ msgstr "編輯大標題"

#~ msgid ""
#~ "Change the banner and other page content <a href=\"$tags_url\">here</a>."
#~ msgstr "<a href=\"$tags_url\">在此</a>變更大標題及其他頁面內容."

#~ msgid "Edit 'Submit Files'"
#~ msgstr "編輯 '上傳檔案'"

#~ msgid ""
#~ "Create a blurb on the site's main submit page (the menu link 'Submit "
#~ "Files'). Do that <a href=\"%s\">here</a>. Or, if you just want to change "
#~ "it for <b>%s</b>, do that <a href=\"%s\">here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%s\">按這裡</a>在站台的主要上傳頁面 (也就是 '上傳檔案' 這個選單"
#~ "連結) 中建立廣告; 或者, 如果你想要改變 <b>%s</b> 的話, 也可以<a href=\"%s"
#~ "\">按這裡</a>."

#~ msgid "Submit Sources"
#~ msgstr "上傳來源素材"

#~ msgid ""
#~ "You might want to create a user that represents the contest source rather "
#~ "than having the sources look like they came from a site administrator."
#~ msgstr ""
#~ "你可能會想要建立一個使用者來對競賽原始素材負責, 而不是讓這些競賽原始素材一"
#~ "副看起來是由站台管理員所提供的樣子."

#~ msgid "Pick a login name for the source provider user."
#~ msgstr "請為提供原始素材的使用者挑選一個登入名稱."

#~ msgid "Add that login name as an administrator <a href=\"%s\">here</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%s\">按這裡</a>新增這個登入名稱並賦予管理員權限"

#~ msgid "Log out, and then register the user."
#~ msgstr "登出, 然後註冊這個使用者名稱."

#~ msgid "Log in as that user and come back to this screen."
#~ msgstr "以該使用者的身分登入並回到本畫面."

#~ msgid ""
#~ "Submit Sources as that user so users will see the sources as coming from "
#~ "them."
#~ msgstr ""
#~ "以該使用者的身份上傳原始素材, 這麼一來其他使用者看來這些原始素材就會是那個"
#~ "使用者所上傳的."

#~ msgid "This contest entry is only visible to the owner and admins."
#~ msgstr "這項票選只有其擁有者及管理員看得到."

#~ msgid "Alias for /contest"
#~ msgstr "/contest 的別名"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "NOTE: You can only pick less restrictive license. Once you have done that "
#~ "you can not re-license under a stricter license (on this site). "
#~ msgstr "請注意: 您只能挑選比較寬鬆的授權方式. 一旦您決定了授權後, "

#~ msgid ""
#~ "WARNING: If you change the global language setting\n"
#~ "                    all customizations made here will be destroyed. "
#~ "Therefore, if you plan to\n"
#~ "                    set the language to something other than the default "
#~ "you should do it\n"
#~ "                    before editing here."
#~ msgstr ""
#~ "警告: 如果你變更了全域語言設定, 那麼所有在此處\n"
#~ "                    所做的自訂修改都將毀於一旦. 換句話說, 如果你打算要\n"
#~ "                    設定某個預設值以外的語言的話, 就應該在編輯這裡之前\n"
#~ "                    套用."

#, fuzzy
#~ msgid "%s has %d remix."
#~ msgid_plural "%s has %d remixes."
#~ msgstr[0] "%s 有 %d 個重混作品"
#~ msgstr[1] "%s 有 %d 個重混作品"

#, fuzzy
#~ msgid "Query Results"
#~ msgstr "搜尋結果"

#~ msgid "Import succeeded. Click <a href=\"%s\">here</a> to see results."
#~ msgstr "匯入成功. 請<a href=\"%s\">按這裡</a>以檢視結果."

#~ msgid "Changes saved. Click <a href=\"%s\">here</a> to see results"
#~ msgstr "變更已儲存. 請<a href=\"%s\">按這裡</a>以檢視結果"

#~ msgid ""
#~ "Mail has not been properly configured on the this system. \n"
#~ "                          Set an admin return mail address in %sConfigure "
#~ "Mail%s"
#~ msgstr ""
#~ "這個系統上的郵件功能並未妥善組態. \n"
#~ "                          請在 %sConfigure Mail%s 設定管理員回信地址"

#~ msgid ""
#~ "Mail has not been properly configured on this system. Contact\n"
#~ "                          your administrator through regular email."
#~ msgstr ""
#~ "這個系統上的郵件功能並未妥善組態. 請用\n"
#~ "                          正式的電子郵件聯繫你的系統管理員."

#~ msgid "<br />Reviews left for<br /> \"%s\""
#~ msgstr "<br />留給<br /> \"%s\" <br />的評論"

#~ msgid "<br />Reviews left for<br /> %s"
#~ msgstr "<br />留給<br /> %s <br />的評論"

#~ msgid "%s has left %s1 review "
#~ msgstr "%s 留下了 %s1 個評論 "

#~ msgid "and has been reviewed %sonce "
#~ msgstr "且被評論過 %sonce "

#~ msgid "%s has 1 remix"
#~ msgstr "%s 有 1 個重混作品"

#~ msgid "Delete \"%s\" ?"
#~ msgstr "是否要刪除 \"%s\" ?"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "PLEASE DO NOT RESPOND TO THIS EMAIL\n"
#~ "\n"
#~ "This is a notification of a reply to a review thread \n"
#~ "\"%s\":\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "請不要回覆此郵件\n"
#~ "\n"
#~ "這封信只是要通知你, 有人回覆了評論討論串 \n"
#~ "\"%s\":\n"
#~ "\n"
#~ "%s\n"

#~ msgid "Changes saved (see <a href=\"%s\">results</a>)"
#~ msgstr "變更已儲存 (查看<a href=\"%s\">結果</a>)"

#~ msgid "Changes saved -- see <a href=\"%s\">'%s' page</a>"
#~ msgstr "變更已儲存 -- 查看 <a href=\"%s\">'%s' 頁面</a>"

#~ msgid "This address will never show on the site but is "
#~ msgstr "這個郵件地址永遠不會顯示在本站台內, 不過"

#~ msgid "That file can not be found, it may have been removed by the owner."
#~ msgstr "找不到這個檔案, 可能已經被其擁有者移除了."

#~ msgid "<a href=\"%s\">Search again...</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%s\">再搜尋一遍...</a>"

#~ msgid "Tags "
#~ msgstr "標籤"
